南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看

內容見圖，南韓警方破獲一起大宗性剝削案件，性捕食者透過駭客受害者的社群軟體獲取信息等方式，進一步操控受害者，威脅其依照指示上傳性影片，進行各種性剝削。
而其中錄製的影片、性剝削的內容都會在捕食者們交流的空間，即telegram（現已關閉）的1到8號房相互散佈。
因telegram實施會員制，聊天室需要收費進入，目前加入過會員的人數多達26萬人，N號房會員的年齡群大多位於20多歲左右，都是隨處可見的年輕男性。*1
目前光是已報警的受害人就已達到74人，其中有16名是未成年少女，年齡最小的受害人只有11歲。
判斷應該還有很多類似的聊天室，且即使已有越來越多受害者出面報警，照這樣的犯罪性質，我們無法實際掌握的數字應該非常龐大。

目前青瓦台正在發起請願連署，希望政府公開這26萬人的私人信息，雖然我們是外國人，但仍可加入連署！

現在請願連署分為兩個，第一個是要求警方公開犯罪者的信息+照片；第二個是要求警方公開N號房聊天室全部成員的個人信息，即這至少26萬人的資料。

目前為止兩項連署人數已分別超過180萬人與120萬人。
強烈建議兩項都一起連署。

青瓦台連署傳送門1⃣️
📌公開犯罪人信息+照片：

青瓦台連署傳送門2⃣️
📌公開聊天室全員信息：

有人或許會認為這樣公開資料的方式不符合人權，然而事情延燒至今，許多n號房的註冊成員都還處在「我什麼都沒有做錯，只是付了錢進來觀看影片，為什麼要懲罰我？」的狀態中，甚至表示自己才是受害者，錄製影片的受害女性才應該被咎責。

在這種前提下，如果不真正讓他們意識到事情的嚴重性、付出相應的代價，這種建立在犯罪、暴力和女性的痛苦之上的文化就無法得到有效打擊，所以，真心請大家一起動員連署！

*圖片裡有網友對於性剝削內容的具體描述，如果類似的資訊會使你感到不舒服、出現應激反應，或你本身即具有類似創傷經驗，則請務必斟酌點閱。辛苦了。

「n號房事件整理 」 (cr.@韓流)

「n號房相關事件詳細整理2⃣️ 」 (cr.@韓流）

「韓國N號房記者實錄完整翻譯」

🔘相關新聞連結

中文：

英文：

韓文原文待補

P.S.想要確認真偽的可以搜尋關鍵字，已有多家台灣新聞媒體報導，因為事件幾乎是今天才開始爆發，所以中文資料還不夠多。
現在南韓媒體已開始鋪天蓋地地報導了，在搜索引擎鍵入韓文關鍵字可看到更多資訊。

1、遇到N號房

去年年初,記者開始對性剝削文化進行採訪。在收發淫穢物品的網站"AVSnoop"上發現了可疑的鏈接。這是通往Telegram的途徑。 只要輸入電話號碼和姓名就可以加入(加入後號碼不公開,姓名可以隨心所欲地改變)。 去年6月,他們正式進入潛伏狀態。 在眾多反復出現和消失的房間中‘Watch man’管理的"高牆房"是重點，這是進入總共由8個房間組成的n號房間的第一道關口，潛入當時"高牆房"里的大約有2000人，在這裡並不是可以直接進入n號房的，"高牆房"衍生出的房間共有4個，共有7000多人，隨著想要加入n號房的人越來越多‘Watch man’一個人管理起來顯得力不從心，他似乎雇傭了管理人，委任了部分權力。記者潛伏在一間衍生房裡，親眼看到的淫穢色情信息就超過3000條。雖然也有商業性質拍攝的色情片，但大多數是強姦兒童的影像製品等非法拍攝品。淫穢信息在一天內一般超過1.5萬條，如果不上傳自己所有的淫穢物品或參與性騷擾對話的話，就會被強制退出。直接拍攝的非法攝影作品很受追捧，是直通n號房的門票。

Cls

n號房和之前的那些房間完全不是一個水平。那裡有‘godgod’的"奴隸"們，受害者大部分看上去都是中學生。記者親眼看到了像狗一樣叫著的孩子們，還有在男廁所里裸體躺在地上的孩子們，盯著攝像機拍攝自慰的視頻是最基本的，每段視頻都會露出性器官。她們似乎是按照指示親自拍攝併發送視頻，看了幾個之後無法相信這是事實，那天晚上做了一個地獄般的噩夢。

據悉n號房創始人‘godgod’去年2月將n號房的全部權限移交給‘Watch man’離開了Telegram世界。由‘godgod’製造和‘Watch man’運營的n號房共有8個，每個房間有3~4名奴隸，加起來有20~30名左右。

2、"可能得死一個（才能解脫）"成為奴隸的孩子們

奴隸們為什麼束手無策呢? 孩子們淪落為奴隸的過程通過‘godgod’傳出，而‘Watch man’將此廣為流傳。綜合說明來看犯罪主要發生在推特上，在找到上傳水位比較高的帖子的未成年人後給他們發送了信息，冒充警察進行恐嚇。‘godgod’會對她們表示"已經接到對你們帖子的舉報，請在發送的鏈接中輸入個人信息並接受調查"，還會威脅"要不就聯繫父母"。

如果孩子們公開個人信息，從那時起就踏進了地獄。他會要求"必須確認身份，所以把能看到臉的照片發過來"要求發送全身照片，露出胸部的照片，脫掉上衣的照片等。只要這些孩子不照辦，他就會把在此期間通過個人信息獲知的SNS朋友目錄截圖發送出去，表示"要告訴周圍人"，就這樣孩子們一步步成了奴隸。

n號房的遊戲不僅限於網絡性虐待，他們還會把奴隸帶到線下。那天是採訪過程中最艱難的一天，在潛伏不久的去年夏天，一個看起來像是中學生的女孩被關在疑似是旅館的房間里，一名成年男子進入該房間強姦了這個女孩子，視頻被實時共享。 聊天室一片歡呼表示"這就是收拾寵物"，每次出現視頻時記者都會進行截圖並交給警察。但是這對於正在某處遭受打擊的孩子來說這一切又有什麼用呢? 罪惡感和惡心並沒有消失。記者在幾天里也陷入了對孩子沒有任何幫助的無力感中。

3、愛上獵奇的博士...看到了真的惡魔

真正的惡魔出現了。去年7月亮相的‘博士’從‘godgod’和‘Watch man’消失後開始正式擴大勢力。他估計總共開了三個房間，其中之一是需要支付150萬韓元才能入場（也有優惠20萬韓元的房間)，所有交易都是通過比特幣完成的。

雖然沒能進入‘博士’運營的房間，但是進入了可以確認到他的罪行的房間。就像過季了之後過時了，就再也不是‘新商品’一樣，還存在著稍晚些分享不再稀有的‘博士的作品’的付費奴隸房。記者反復幾次被以‘不上傳淫穢物’為由被強制退場之後才得以入場。
‘博士’公然說他一天可以找到兩個奴隸，主要是以高額打工為誘餌引誘未成年人。在以"想不想做模特"，"想不想做網上約會兼職"為誘餌後，開始要求拍攝不太露骨的照片，以要簽約為名義輕易地掌握了個人信息。孩子們對能用普通的照片賺取高額收入感到驚訝，但此後尺度變大，如果拒絕就會從那時開始被威脅。

有一張‘博士’向所有奴隸要求拍攝的照片，就是一張在身體上用刀刻著"奴隸"、"博士"等照片，它被用來向自己的看房者證明"確實是我製造的奴隸"。一旦上傳認證照片，孩子們就會被當作物品使用，他們激動地喊著"讓我們來收拾你"。博士特別喜歡那些獵奇的影像製品，他要求女孩子們在裸體狀態下把內褲蒙在頭上，或者像疾病發作一樣翻轉眼睛，身體哆嗦著拍攝視頻，她們也全都伸著小指，這是"博士創作的作品"的犯罪標誌。記者已經將照片和觀眾的發言都作為證據提交警方確認。

記者在大量殘忍的影像中已經得到鍛鍊的時候，一則視頻讓人久久不能說話。視頻里幼蟲在女性的體內爬來爬去，這不是商業色情片，也不是演戲。看了之後被噩夢折磨了好幾天， 一閉上眼睛就想起那個場面。雖然看不到她的臉，但無法忘記受害者掙扎的樣子。

去年9月‘Watch man’像‘godgod’一樣突然銷聲匿跡， 在Telegram內部還傳出了被警察逮捕的消息。之前曾有傳言說‘godgod’已經被捕，但最近又傳出他復出的消息，據悉‘godgod’還是一名高中生。 說到‘godgod’的回歸，他們說‘godgod’在去年高考後重返Telegram世界，重新經營n號房，這還是個未知數。Telegram性虐待共同對策委員會表示"‘godgod’很久沒有露面，以為是被拘捕了"，"現在還不知道重新登場的傳聞是否屬實。也有可能是想成為第二個‘godgod’的某人冒充的"。

4、被囚禁在奴隸房的孩子們...想進入那個房間的共犯們

除了‘博士’的奴隸房外，性虐待的房間也比比皆是。非法散布熟人照片侮辱他人的房間，散布非法拍攝女中學生裸體照片的房間，散布性虐待幼兒的色情製品的房間每天都有幾個出現，而且消失得無影無蹤。每個房間都有概念，所以加害者們可以根據自己的喜好或當天的心情選擇自己喜歡的房間， 如"女軍人房","女警察房","女護士房","女中學生房","女教師房"等。 其中對女教師房間感到厭倦的人又聚集到一起建造女警察房間，想要更刺激的他們又建造了女童房。

潛伏期間記者平均每天走訪30個左右的房間，所有房間基本上都有數千名男性參與，確認到的最大人數是2.5萬多人，每天被上傳的受害者人數在每個房間有數百人左右。觀察了30個房間，每天看到的受害者就有數千人，受害者的個人身份信息是作為贈品提供的。記者還鼓起勇氣用聊天室共享的電話號碼試圖與受害者接觸，想對孩子們說：沒事，能逃出來，我可以救她們。我想告訴你們，你們沒有做錯什麼，不要害怕。但是大部分人沒有接電話，一天之後號碼就變成空號。她們可能覺得關掉手機這一切是一個夢了，不然就是希望這只是夢。被關進地獄的孩子們現在在哪裡呢? 我們能不能盡快找到那些孩子呢?

* 在採訪過程中對加害情況進行了無數次的確認，但考慮到第二次加害，只透露了極少的一部分。報道中提到的一些案例將n號房的殘忍程度盡量減少描述為讀者可以閱讀的水平。為繼續潛伏採訪，報道採用匿名報道。

因在「Telegram n號房」內傳播淫穢物品而獲利過億韓元的所謂"博士"趙某被拘留後，韓國群眾通過「青瓦台國民請願」版要求公開加入這個組織的人的個人資料，截至今天上午9時（當地時間），請願參與人數達到了102萬人。請願發起人表示:"只處罰管理者、供應商根本沒有作用。因為還有需求者。如果不對需求者的購買行為進行處罰，這一切一定會再次發生"，"請公開住在何處的何人參與了'n號房'，請公開26萬名犯罪者的名單"。

其中一位加害者傳給受害者的威脅信息

屌你老母痴撚線

一單比一單更痴撚線

26萬人咁痴線

有良知就唔會比錢入會

數據顯示在線觀看人數為26萬，但是也存在共享觀看的可能，所以人數應該是超過26萬的。

恐怖的不僅僅是那位「博士」的行為，而是超過26萬的人觀看，卻只有2個人對其進行舉報，官方數據的韓國人口是5164萬人，這意味著每200人中就有一個付費觀看該視頻且無動於衷的人，這對韓國的女性來說真的是一種悲哀。

26 萬唔係人數係hit rate

在Instagram上傳有關n號房的tag的人的照片被加害者們(就是那些惡心的用戶)互相傳閱中

佢哋冇道德觀念

原來係依件事

不過‘博士’公然說他一天可以找到兩個奴隸，主要是以高額打工為誘餌引誘未成年人。在以"想不想做模特"，"想不想做網上約會兼職"為誘餌後，開始要求拍攝不太露骨的照片，以要簽約為名義輕易地掌握了個人信息。孩子們對能用普通的照片賺取高額收入感到驚訝，但此後尺度變大，如果拒絕就會從那時開始被威脅。

終於有人討論

我係twitter撐左佢地 唔知撐唔撐得

Cls
人哋呢啲都係喺deep web靜靜雞做，佢就明碼實價tg開 chat room做，成班真係變態

連登咪一樣

最多人的聊天室曾高達2萬3500名，最高時期的會員數竟多達26萬名。

我都係copy新聞

佢哋都係偷偷哋做
不過個記者爆出嚟
Deep web都應該搵到

搞女嬰 癲好多

痴撚線

啲中文睇到我

想睇
有無手足有
可以買

女嬰真係好撚變態
冇美感可言都搞得落

癡撚線

Av情節現實版
日本仔真有遠見

Sorry ah我都係copy番嚟

屌你老母

本土都有唔少tg淫grp啦，無人爆出嚟之嘛

Av有用刀鎅字咁癲咩

原來日本D漫畫係真

冇人爆唔代表係正常

想見識下

我想比錢
有無link

近幾天社會要求嚴懲、公開嫌犯及會員身分的憤怒聲浪高漲之下，「註銷Telegram帳號」、「刪除Telegram紀錄」等關鍵字昨晚都高掛推特趨勢榜，可見曾在N號房或博士房內的網友開始感到焦急。

南韓最大入口網站Naver的發問平台「知識iN」也湧入大批網友提問，「不小心進過N號房，下載過幾段影片，事情曝光後註銷會員也刪除Telegram，這樣會被罰嗎」、「曾經下載過大概2段影片，但手機已經丟了，帳號也註銷了，這樣就不會被罰嗎」。

連登真係孤島嚟

痴撚線 韓國文化某程度造就咗呢啲社會問題
由張紫妍事件到依家都冇變過

有份睇片仲當自己係受害者又唔係迫你比錢睇

屌你老母咪撚癲啦

之前連登有po過偷拍谷
大家都是畜生不用分得那麼細

商業社會自由貿易有乜問題？
你共產黨員嚟？

食屎啦

諗起台灣個房

呢個po都係咁多癲佬

痴撚柒線

當年張紫妍咁出名又自殺埋，寫好哂所有犯罪紀錄，班狗都可以互相包庇，不了了之，而家受害嘅仲要只係冇人識嘅小朋友應該都係天下黑警一樣黑

ntr正

假膠都5係呢個時候啦ching

將deep web擺上枱面做
仲要幾十萬人睇
隨時身邊朋友 呀哥呀爸都有份睇
嘔心 冷血

大不了輪返人哋條囡囉
廢閪男人淨係識打嘴炮咁抵佢老婆比人姦

點止 有啲係身邊朋友阿哥老豆自己拍完擺上去

睇完好撚不安 已聯署
希望班仆街中肺炎死撚晒佢

屌你老母 連登真係多痴線佬 難怪呢啲真係拉極都有
根本就係一單俾一單爆 冇道德可言

其實韓國人都好恐怖 佢哋真係物化女性 唔係恥笑咁簡單 當女人/女明星係玩物 有咩事一定係女人錯

有啲唔同
就好似外國啲強姦犯(尤其是戀童嗰啲)入到去會俾其他犯用私刑
依單嘢明顯嚴重好撚多倍啦
成單deep web嘢咁

好耐之前而家仲有啊

黃框內容：入場費70萬，AV都比這個貴。想一想能看到藝人和所有普通女人上演的難以置信的刺激畫面，應該就不會覺得貴了。

仲以為呢d野 係西方國家先會見到 估唔到韓國都咁癲

仲要d仔講 唔關自己事 要拉就拉個d女人
心諗是咪癲到咁

賤種落地獄啦

男權社會既悲哀件事好快淡跟住又到下單，好似之前搞到一堆女星自殺咁我又係無左件事

真係好撚得人驚

個句係淫蕩嘅女人最有問題係咩玩法

家下佢地被迫架喎，你估真係想架咩

最得人驚係啲人以為自己比錢大撚曬

你比錢嘅唔係真係av啊大佬

睇av大把網比你睇啦

係咪缺到咁嘅地步，連人性都唔要

韓國真係好多嚟啲，藝人又有傳醜聞，睇韓國警匪劇都有唔少做題材，可想而言其實根本黑暗到仆街

on9比錢有得屌埋都話
幾千蚊睇人老強

班仆街一啲人性都冇

唉...

cls

偷拍同韓國呢單差好遠囉

偷拍都係對方不知情

韓國呢單你可以理解做非法禁錮勒索強姦果種程度

高三

借一借位 推下post
29/3 前認唔到呢隻綠曱甴，印尼爆眼女記者就告唔到佢

係另一度睇到有啲受害者被迫同細過自己嘅屋企人亂倫
真係好嘔心

我屌你老母呀
覺得好撚好笑？

韓仔永遠大男人思想
泡菜妹慘過做雞
只係近年韓劇韓戲真心拍得好 文化洗腦太成功

好似日本小天使果單

去到元首級別既根本無人有權力查

黑警好似有權 其實都係睇上頭

咪咁撚癲啦
終有一日你依啲痴漢
都會俾人公開個人資料
等住俾人歧視
俾人笑過世啦你

在韓國，有一系列的網絡性犯罪被叫做第N個房間（N號房），許多女性正在遭受性侵和性暴力。

一開始，這些人會使用一個叫박사（博士）的Twitter賬戶給女生發信息說：「你的私人照片可能被曝光在網上了，趕快查看這個網站，看看是不是你。」

可實際上 這個網站是個誘餌，一旦受害者點開網站就會出現一個假的Twitter，受害者以為是真的Twitter就輸入了用戶名和密碼，但這些信息都會立刻被同步分享給這個組織。

用戶名和密碼讓他們非法收集很多的個人信息，比如電話號碼 家庭住址 和家庭成員。一旦他們掌控個人信息，他們就會開始威脅受害者給他們當一周的奴.隸，否則就公開個人信息給全世界看。

女生們害怕個人信息被曝光 就答應了他們的要求，隨後就被要求發祼照。這些女生都照做了 因為她們以為忍受一周後就會終止。

一周過去了，他們並沒有停止。他們開始威脅女生，如果不遵守他們的要求 拍攝他們指定的畫面 ，他們就會把祼照發給她們的爸媽和朋友。

屌痴撚線睇到好撚不安

其實真係好有問題
首先，佢哋唔係自願，係被迫
其次，有冇留意到年齡，最細先11歲
甚至有嬰兒。

留言話想入個啲係咪精蟲上腦
比啲人性啦

韓國警察出名廢

然而向警方報案有用嗎？一名男子進入N號房的聊天室 被這種暴行感到震驚，所以向韓國警方報警。報警先交給網絡罪案調查組，然後交給婦女及青少年罪案調查組，再交給暴力罪案調查組，最後再交給網絡罪案調查組。

可調查從未妥善進行過。

但自由貿易既底線下係你道德底線

日本之前呢單都好顛

查既仲要俾人殺埋

乜國藉都好都係權力使人腐敗

我覺得我地作為香港人唔需要批鬥睇果班 但個搞手一定要死

我有時睇強姦av 我都唔知真定假

我都有睇過中國女主播塞黃鱔（好奇睇下點塞）

好難話睇果個 啱定錯

但如果佢係知道係強姦都支持又另計

此外，韓國對於侵犯未成年色情信息的罪犯懲罰過輕，許多罪犯只能被判一年的短刑，或者被緩期釋放。

박사（博士）前幾天終於被逮捕了，但鑒於目前的成果，他可能不會受到足夠的懲罰。

偷拍程度輕啲就唔係畜生？
不知情就可以接受？

痴線 真係叫佢留番同個官講算

你有撚病
有無睇內文
依家講緊果班女仔係被逼被威脅
仲要係強姦 性虐待 有啲係未成年喎
你同人講自由貿易 咪癲啦 訓醒未

小癲

依家係犯罪啊

仲諗緊會唔會有白痴仔留言
點知真係有
屌你老母

痴撚線...

俾錢去睇 知道睇既野係咩

他們共通的手法都是運用多個聊天群組，例如先在「1號房」放預覽，要看更多必須付錢才能到「2號房」，想看越多就得付更多的錢，目前追查到有8
號房，而博士的入場費從韓幣25萬到150萬（台幣600元到3.6萬）不等，收費都使用虛擬
貨幣比特幣。

真心興幸喺香港做女人

agger 咁多心理變態仇女狗

就係呢啲人日鳩日抱住所有女人都係雞既諗法
調轉係你俾人迫 俾人強姦屌屎忽好冇
醒吓啦毒撚

但當中好多會員講到明要強姦班女仔
佢哋係明知啲片係強迫人拍嘅情況下比錢睇
文中提到如果唔一齊講侮辱受害人嘅嘢 同唔發佈色情影片就會踢出group

屌你老母死全家啦

好黑暗..

大家都畜生

至少俾過錢 入過telegram group嘅人都要起底

連登都係 只係無咁癲

屌你唔怪得今日pornhub search有個熱門係n開頭跟住韓文

準備做老師既都喺入面

韓國式「大男人主義」
都唔知咩年代，仲搞緊男女不平等

佢地唔會唔知囉
仲要好多喺group留言歡呼架喎

「以全國計 也就是每15個年輕男性中
就有1個在參與」

冷血 冇人性

真心呀 香港女人可能係世界上最幸福 社會地位最平等 除左俾人笑下港女之外都少被壓迫

偷拍有咩問題
唔係影裙底咪得

撇開有少部分人有份支持香港社運
成個韓國都痴鳩線 大男人文化收皮啦屌
韓國娛樂圈簡直地獄

冇問題咁點解要偷拍
而唔係光明正大拍？

咁如果你出街俾人偷影放上連登再有一班痴線佬騷擾你起底都無問題

就咁睇字都想嘔

太長

有冇巴打可以精簡幾句發生咩事？

點入

嗰隻五毛嚟

下面個comment好中 點樣唔交錢又唔交偷拍片係入面 問題係入面咁耐無諗過退出/舉報
想扮自己辜

因為呢知世上太多道德女權撚

九成韓仔=狗

韓國人都幾PSYCHOPATH吓，又邪教又勝利，宜家cp都黎埋

咁當然呢d要公開身份or其他罰

但去到咁變態唔係26萬全部人 都有d睇一部兩部發現唔對路 好似犯法嫁wow. Or 冇錢 anyway 所以冇去深入去睇

我唔係話護航 毛係Twitter 有幫手share同簽署
我覺得我地可以幫手 但冇咩必要批鬥哂果26萬
可以交番比韓國人屌 不過我發現今次件事多左好多韓國玩Twitter

on9

邊有咁誇張
影完大家一齊欣賞姐

未上過連登

問啲咁既問題都要hashtag 咁on9
教師

你影自己個樣放上嚟一齊欣賞好無?
屌你老母on99

痴撚線
香港都有類似tg group 冇佢咁癲咁解

琴日已經係twi幫手轉發同po

垃圾

可能有交錢

屌

你咁叻影到我咪隨便你囉😂

係乜嘢？

最多咪又係起下ig

嘩屌同香港啲黑警一撚樣

個記者有講到話佢都係冇交錢/片
因為入gp嘅要求係睇admin個日心情
可能佢做咗admin任務，又抽中佢
所以入到。但一定唔會係唔小心入到

CLS

之前都有聽聞🇰🇷好多偷拍

eg.公廁 酒店 偷偷裝cam

好似係貼自己女朋友既身材
有少少印象 連登討論過
不過我冇再深入睇

咁不如你自貼

其實成人台係咪都有

你影到我咪自貼囉柒頭

差咁遠

韓國啲公廁好多窿就係for偷拍 韓國日本性罪行同埋相關法律都係好撚恐怖 12/13歲都唔會衰11

有 唔明有咩好睇 明明av啲囡正咁多

抵南韓爆疫情，天滅班仆街

原來成人台仲有 你可以入去睇下
不過同呢單比 真係小兒科

呢個地方根本好敗壞

其實除咗樓主講呢單變態野，
好多人唔知本身首爾仲係偷拍之都，
外國有專題講過其實首爾啲旅館同女廁佈滿鏡頭
嚴重程度冠絕全亞洲，連警方都查唔晒

仲有人人都知既大型邪教，
同埋所謂應對疫情做得好既政府其實極度奶共

係kpop韓劇洗晒人腦，
包括洗埋連登仔而家都成日乜都幫晒南韓口

經過條女同意我就覺得無問題既 如果偷拍或者條女send比條仔未經同意真係痴鳩線
見到個post既女仔check下自己條仔有無連登ac 上開成人台貼你出黎 呢D人心理變態 遇到快d分

大部分韓國人冇公德心又冇人性良知
包裝得唔錯
韓劇就好完美咁
樣又假乜都假

由頭到尾我都係覺得少部分人好
韓國娛樂圈咁變態咁多強姦案D男人最後都無事就知幾痴線 韓國仇女程度應該係連登十倍 連提女權都要你死個隻 表面光鮮 實際腐爛不堪

係網上有睇到個記者冇交片，
入到最核心外個房入左都會係咁俾人踢，
根本冇可能，勁多人仲想包庇班畜牲話唔小心，點唔小心到咁多步，仲要好似最外圍個層唔參與話題/冇po片都俾人踢啦

中間留到咁耐嘅冇可能唔小心，根本係勁多韓國人有份睇過扮冇，唔想燒到自己

屌 fb大把呢種呃人嘅招聘廣告啦 都唔知呃左幾多無知少男少女

pin呢個

班明星同埋官員都應該有份係入面 無可能公開名單
咩口味幼蟲係體內，刀削乳房

暗網流出圖咁款

根本就連登仔

又借啲意踩連登

連登最愛既南韓

我俾錢姦你條女得唔得？

晒錢睇人強姦是咪on9

唔怪得韓國啲犯罪片咁寫實
真係大量潛在罪犯 總有一個係左右

大量變態

連登仔香港人點口賤 都唔會屌到啲女星要自殺
韓仔網民講啲嘢仲賤好多

同埋好多人成日覺得日本仔就變態
但咁係佢地直接拍av同周圍直接有性玩具店
反而先冇咁抑壓
而韓國全部用kpop韓劇塑造啲oppa好好
冇咁多av, 好多J片就係偷拍嘢嚟

個男權社會背後真相係一堆瘋狂偷拍、n號房事件，
成個社會仲有世越號同一堆大型邪教
而個政府其實又親共
搞搞下南韓自殺率本身直頭亞洲之最
不過一套愛的迫降都可以遮晒呢啲事啦

偷拍嗰啲
蘋果都報過出嚟
可能有啲仲癲

好撚多人幫泡菜打飛機
又咩已超越日本又咩又柒

好不安 想像到少少 都已經覺得好恐佈
點解嗰班畜生可以咁冇人性同心理變態
真係癡撚線

都幾撚癲，防不勝防

垃圾國家

官官相衛，張紫妍件事又係財團，權力人物，民怨沸騰都係不了了之。成件事好撚慘，可能又要拍成電影先有更多輿論壓力迫班扑街做野。

人哋係集團式強姦拍片盈利，香港嗰啲幾千人send J圖嘅谷真係冇得比
tg些牙啲冇露樣嘅圖未必犯法 利申9up

"錄製影片的受害女性才應該被咎責。"

條禽獸講野有無邏輯？
都識得講嗰D係受害女性，仲要怪罪於佢地？

韓國既男權主義其實極度嚴重，已經到達扭曲既程度。咪以為韓劇男主角對女仔好

最多都係偷拍

其實韓國人信唔信韓劇

係香港盲嘅都知TVB 啲野流嘅
不過睇完韓劇又信到足

CLS...

meanwhile
荷里活班女權撚應該屌侵chinese virus最落力

人蠢無藥醫

呢單係做咩

痴撚線，睇完好撚難過

你咁比都幾無腦

連登咪頂壟班毒撚賤男share相
雖然都仆街黎

但韓國呢班真係畜牲
禁錮細路，強奸，虐待，兒童色情，永久性傷害，連嬰兒都唔放過。件事被公開仲要怪罪於班受害女性

點撚比呀
以為一句“連登咪一樣”顯得你看透世事？無撚野呀？屌你老母

韓國冇正義人士去私了條友

唉屌 次次聽番都好撚心痛

你既言論都幾有問題

換句話講，你認為有美感就搞得落？

韓仔真係成班狗黎

好多人仲oppa oppa

咪一樣咁撚變態 見唔到嘅罪惡只係代表佢嘅受害人冇機會走得甩

你去死啦

其實呢個地方真係好敗壞 好多社會問題都解決唔到
係韓國唔係有錢人條命就賤過地底泥
收收埋埋好多講出嚟都唔敢信既黑暗野

求tg gp link🙇🏻‍♂️

上班有幾條撚樣講乜香港/連登都有點點點嗰啲收下皮先偷拍或者會有，但唔會痴線到搞未成年/細路，9 up都有個譜啦

咪就係

咁都攞黎比，仲以為自己好撚有獨立思考

無撚腦

香港做女人可以自己影性感相
每個月800蚊比人睇

仲賣相賣到上埋樓

求你老母臭閪條link啦

仇女狗全面進場

死刑真係有必要

呢度有D無人性嘅賤撚真係反應到人性嘅黑暗同險惡

老老豆豆
我寧願香港繼續呢個“有西就大曬”，影幅相都收幾百蚊既文化，都好過淪落到韓國呢種畜牲物化女性主義

btw
班外國女權日日話物化女性。望下你都物化
屌啦，韓國呢D就真係物化喇

求你老母臭閪
去18層地獄求啦

Pornhub 好似有

cls 你試下比人插住偷拍啊

痴線
擺到明查到唔應該查既野個記者先比人殺
冇人再覆敢follow up??
公衆呢？有冇出聲？

你咁比都幾無腦

連登咪頂壟班毒撚賤男share相
雖然都仆街黎

但韓國呢班真係畜牲
禁錮細路，強奸，虐待，兒童色情，永久性傷害，連嬰兒都唔放過。件事被公開仲要怪罪於班受害女性

點撚比呀
以為一句“我地咪一樣”顯得你看透世事？無撚野呀？屌你老母

人性本惡
世界真實面呈現啫
冇咗社會包裝

收皮啦你老母 希望你條on9比人日日偷拍起底

快d死啦自私賤人

你咁比都幾無腦

連登咪頂壟班毒撚賤男share相。
仆街極都係偷拍
雖然都仆街黎

但韓國呢班真係畜牲
禁錮細路，強奸，虐待，兒童色情，永久性傷害，連嬰兒都唔放過。件事被公開仲要怪罪於班受害女性

點撚比呀，偷拍原來同以上既惡行同一等級？

以為一句“連登咪一樣”顯得你看透世事？無撚野呀？屌你老母

diu banned

你條假膠玩完未

睇wiki話 加害者老豆係官員 又有日本高官牽涉 最後無人查就不了了之

篇文有提過，呢啲通常係睇個真實感，好似你喺街見到個普通女仔，喺group入面可以睇到佢全相咁。

坦白講
女嬰女童都搞就仆街死啦
睇到唔報警班人心理好大問題
但如果係睇下成年大波妹比人誘姦都屌就過火
家陣大陸妹妹多自拍片都有主題劇情
試問大家打j個陣有無諗過佢地都係比人迫

如果香港有班人做同一樣野
迫成年後生女人 拍廣東話劇情片比大家
成班人叫seed 叫到第二年啦

強奸av?
有曬女優名，廠名個D咪睇囉

鹹網嗰D不知名，個男人又蒙曬面通常都真老強

巴打唔洗咁好心回佢啦

韓狗無一個係無辜

又一隻極品男權撚
你同巴根應該要交換tg，交流仇女心得

敢同唔敢⋯

正解

岩呀，share J圖都加哂密又剩。而且個堆人咪又係用public IG po 相點去到話強姦，孌童呢堆泯滅人性嘅行為

voluntary incel 仇女撚

韓狗就係賤 希望同共狗一齊中武肺死

有人信果下好嘢

有㗎好on9

係 其實唔知咩心態先會俾自己sp同女朋友同ex 俾其他人睇 on99

收皮啦，冇人想知泡菜生定死

我來拉的

所以咪話 有嘅時候你班連登仔咪又係想入

精神有問題…
睇av夠啦，點解要搞細路？

一個死變態俾錢入會攞完相同片，絕對會再分享俾自己d仆街朋友！26萬最少要乘以5倍！！即係130萬！！！

26萬

應該唔止韓國有 dark web上面大把呢啲 但係搵唔到兇手
世界上仲有好多好多大人同埋小朋友俾人侵犯 有好多男性嘅思想仲當女人係玩物
不幸中嘅大幸係 有人幫韓國嘅受害者發聲

全部閹咗佢，唔實體閹，都要化學閹割

睇下j圖咪算 呢班變態根本唔撚喺人

On99

負皮我嘅出黎真人講 咁撚夠膽

2739萬名男性當中，有15%是65歲以上，所以韓國有410萬年輕男性。

呢條數計唔明。

屌你老未睇到眼火爆
垃撚圾泡菜國 啲女仔未成年架仆街
對佢地之後既人生有幾撚大影響？
仲要攪哩樣野出黎個條撚屌當初仲係中學生

上面話冇問題要link個班連燈仔我屌鳩你
換轉試下你受壓迫威脅你底褲笠頭用刀係身割奴隸出裸照 嗌主人自殘切自己粒lin/塞蟲同插刀/䂭剪入菊花撚你啫啫仔玩撚埋屎屎尿尿出片 仲要live住比26萬人睇你被強姦/雞姦
想走就被威嚇sd撚哂你啲野出去

平行時空？

另類暗網，集中晒所有變態既人一齊

啲韓仔真係心理變態 垃撚圾

愈黎愈分唔清連登留言係真心定假膠

屌, 都唔知班變態韓仔點撚樣扯到旗

韓國d極端文化又係痴線, 日本都係

痴線到以為係恐懼鳥啲故仔
事實係但現實永遠比故仔恐怖

Same
有啲要重複睇多次先明
明明每粒字都明但成句就1999咁
房間諗左勁耐先知係 chat room /channel ..

Btw 已簽

d支那狗五毛不嬲亂踩連登啦

連登而家仲有個post呀
連仔又唔肯刪，小心比人告，成班共犯

其實根本就係
當然冇咁嚴重
下面一把連登仔反駁，但係只係語言同埋真係做到出手嘅差別

喺地鐵到着對黑絲 ，著條短褲都可以俾人影上黎
然後連登仔就對一個莫名其妙嘅路人評頭品足，話咩好淫 想屌 好想射曬啲精入去 雞
你哋覺得呢啲言語暴力同埋呢件事入面telegram n號房嗰啲男人講嘅有咩分別

仲要成日有月經post話咩女性地位高同男性 叫你地尊重女性就話係女權撚，女權係要追求男女平等，唔係要求女性地位高於男性。

知唔知基本上每一位女性都受過性騷擾。 你哋覺得呢啲事好可怕嘅時候，唔該由你哋自己做起，至少睇av唔好睇係偷拍嘅，唔好睇未成年嘅，唔好睇迷奸嘅。
唔好嘅地鐵度見人就影上黎仲要影埋樣， 唔好性騷擾唔好非禮人。

否則你都同N號房嘅加害者一樣， 喺度貓哭老鼠假慈悲。

垃圾民族

點止平等， 明顯有哂特權
果個飯腳karen咁樣衰格又衰一晚都可以呃十幾個男人請食飯(aa都無)

真係有閪無敵

呢度有大量絲打留言，巴打反而無咩，代表咩？

痴撚線， 兩個都係極端黎， 2選1都係無分別

不過以心理學精神病角度黎講， 鐘意睇偷拍睇變態野其實係病既一種， 好似可以醫

deadtube

好心你咪用個別事列嚟貶低晒所有女人/話女人有特權啦
比另一半偷拍、路人偷拍既港女呢？佢地無比人壓迫？佢地著得黑絲就遇左？
你呢啲咪強姦犯心態囉
同呢單新聞啲南韓男人有咩分別？
你呢啲低質會員先係五毛
番你無人權既祖國啦

咩叫巴打反而無咩野？

屌你老母你有無撚病呀

仲有唔好以為只係韓國會有呢一件事
基本上其實到到嘅人都係咁
韓國只係一個縮影
冇話要幫韓國講說話

話口未完，已經有comment話咩，香港嘅女人最好啦又可以用個西當八達通嘟乜乜柒柒
嘩 香港人咁評論真係對女性好好喎
又唔見你走去做富婆鴨？ 定係你自己柒得滯冇人要呀？你都可以將你條撚當鎖匙咁㗎
當西係八達通嘟，都要有人做八達通機，就係你哋班死雞蟲自己心甘情願做部機。

連登都有出賣自己女朋友果啲post啦

個別事件？ 你拎偷拍個別事件就唔係貶低晒所有男人/話男人係仆街啦？

我拎飯腳karen做例子你就已經話我等同強姦犯，
賤撚到呢
你咁敵視男人移民去韓國啦咪害香港男人

睇果個啱定錯
你咁都講得出？
因要connect韓國人所以唔比批鬥？

香港女權撚特別低質就係太多你依種人

一黎就話其他人係強姦犯， 只要同你相反立場就人格謀殺以最大罪抵毀對方， 你既行為咪更加證明我話香港女性有哂特權講得無錯， 就係有特權先可以咁樣亂屈人

屌 好扑街 好恐怖
點解會變態都咁

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409
一個運動post都無開過
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

你睇強姦片果時你有冇每一次都考究佢係真定假？？

你有冇睇過自稱偷拍片？？有冇睇過自衛片？？

你又有冇係chat room fc2要求女仔露多d??

你又av入面個女仔一定自願？？唔比佢借貴利？？比逼賣苦海？？咁你有冇睇？？唔係樣樣野都有絕對既黑白

我又唔係洗哂所有人白。

已簽

前面有條柒頭話比人起底擺下ig上黎無所謂wor

要求連仔刪post 大辯論
人權會員入

港版N號房事件-貼自己老婆女朋友SP身材

走啦屌你老母

你知唔知女權個名就係比你咁既人玩爛

一個行動post都無既你依隻賤種解釋吓飯腳karen同你一樣又樣衰 格又衰點樣可以一晚俾十幾個男人食飯， 咁唔係特權係咩？

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409
一個運動post都無開過
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

我好驚呀。你咪用政治嚟打擊我囉五毛

點玩爛

放心喎，我實宣揚你d賤種行為

又多一隻賤種幫拖

比痴線佬偷拍要啞忍

得啦過住啦仇女狗死全家

咁話所有港女有西就大晒既就可以？
比人偷拍既係個別事件？ 大量相，大量受害者wor

根本國家機器就係合法打壓平民百姓 度度都一樣 睇程度姐

賤種唔識駁只識講人全家

既然你咁想我就加埋你

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

香港有西大哂係事實， 而你就因為咁屈我係強姦犯， 你重衰過你口中班仆街

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

得罪講句，發生係香港，個結果都係一樣，就係一大堆連登仔衝入去睇

根本上呢個就係東亞社會普遍問題，社會表面上太有「道德規範」，但其實收埋左極多陰暗面，上網又匿名，一爆發出黎就一發不可收拾。

件事發生係香港，你信唔信風向會完全唔同。肯定一窩蜂屌班靚妹

Oppa

係呀 你係強姦犯 你老母係雞 你老豆係雞蟲
幼稚園呀道歉 告鳩我呀

你咪解釋點解飯腳karen可以一晚呃十幾個男人請食飯？依單野男人就唔係受害者？
社會有咩風氣先令到果十幾個男人唔情願都俾錢請食飯

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

點會
樓上用karen個別例子黎指出香港女性今日既特殊地位
咁okay，你話個別例子唔可以代表所有女性

咁又關男性偷拍乜撚事？講緊karen同女性地位，上面#270又無端端講男性偷拍女性
然後就一句“你呢D咪強奸犯心態囉”

樓上巴打有講過話支持偷拍咩？無吖嘛。咁無話支持偷拍，咁#270憑乜野屈人強奸犯心態呀？！

有西本來唔係大晒，問題係有班人中意奶喎
有供有求，冇人睇根本冇市場

放心， 你越咁講咪越證明撐女仇男既賤種係非常低種垃圾

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

信仲話有西大曬 做男人真好

當文明開放嘅亞洲國家 （日本 南韓 台灣）
都間唔中有呢堆變態新聞
唔敢想像支那可以去到幾撚癲

老屈完我， 繼續老屈成個香港， 香港就係有閪大哂先有得俾你班賤種講d咁撚離譜既野都唔會俾無數人圍屌

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

點會
樓上用karen個別例子黎指出香港女性今日既特殊地位
咁okay，你話個別例子唔可以代表所有女性。“有西就大曬呢句”的確係過分概括

咁又關男性偷拍乜撚事？講緊karen同女性地位，上面#270又無端端講男性偷拍女性
然後就一句“你呢D咪強奸犯心態囉”

樓上巴打有講過話支持偷拍咩？無吖嘛。咁無話支持偷拍，咁#270憑乜野屈人強奸犯心態呀？！

佢話有西就大曬係唔啱，但你郁D就屈人支持偷拍，話人強奸犯心態，你都幾過分

好恐怖

sor block左睇唔到
但呢個係事實 條友以偏概全
唔洗玩執字粒

唔好話亞洲國家甚至支那，歐美國家、南美一定多到我地想像唔到，我地睇嘅只係冰山一角，就算網絡上面講幾多deep web嘅嘢，實際情況一定比我地見到嘅痴線十萬倍

唔夠講就block人， 又話唔介意我講

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

正如藍店咁 你唔幫襯都收皮啦 你繼續幫襯又要怨人唔收皮做咩

新型犯罪
其實啲女唔出聲，無人幫到

又用自己既道德標準去度人地

認同條友係過分概括

但你搞清楚，我無玩執字粒

事實係#270無故屈人支持偷拍，屈人強奸犯心態

我睇完正想講 唔知係咪台灣定直接google translate
明明全部中文字 但又睇到好撚辛苦

同一件事係香港發生可能唔差得多少 認真

垃圾po 拉

俾錢睇既就係共犯

話港女有閪大哂就可以老屈人強姦犯？

如果兩樣係同罪， 即係係咪叫人做強姦犯好過做港女有閪大哂既社會下既男人？

係港女有閪大哂既社會， 男人只要發表女人有閪大哂就會被視作強姦犯。咁咪更加證明香港女人有閪真係大哂

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

好，認同你講兩件事應該分開
同@新人類 say sorry
但係請@新人類停止以個別個事件karen 呢啲去話港女有特權
事實係有好多侵犯港女人權既事正在發生

搞清楚咪好
大家一人少句

都真，但係佢地即使作為受害人企出黎，一樣會受到啲痴線道德撚嘅惡意指責，我地呢啲事不關己嘅人可能只係留一個玩膠comment，問下link，問下點解連登冇份，但對佢地黎講，即使一百萬條comment只有十分一係惡意批評，都已經足夠打消佢地企出黎嘅勇氣

#323

如果有幾個某某大集團嘅老闆嘅獨生子有份買片，咁就真係唔使望會公開條list

其實同連登成日話果d裸聊一樣
當然依單就嚴重好多 如果一開頭肯唔跟住做 可能無爆咁多野 但係以韓國咁父權地方就實比男性朋友 上網d人笑
差佬又唔幫手

有無睇到重點呀 係下下都係記者呀記者呀
明明記者好早就爆料比死差佬 但係就唔做野
係記者搵到好多料 好多人知 記者先做野
全世界既都係天下黑警一樣黑

用你班撚樣最鐘意用既blame the victim黎駁你

我發表香港女人有閪大哂就要俾你班賤種屈做強姦犯， 班男人出到黎唔驚唔俾錢會有咩下場咩？何況係樓上舖人地主場

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

個條新人類attention whore黎
成隻五毛傻鳩咁

可能有份姦過添..........
真係唔出奇

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

唔識字呀？
要你做兩樣野喎

逼d女自殺都唔奇

食屎啦真係好on9
個問題根本就係韓國d 19文化 都唔係一日兩日啦 點解都係唔肯去改變呢 下一代都要受埋d咁既罪

我唔係你， 我平時行得正企得正都俾你依班賤種屈做強姦犯， 憤怒係理所當然

我衛護自己尊嚴名譽有咩錯

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

幼幼喎，唔好話後生仔，分分鐘連大集團老闆都有份俾錢去搞啦

無可能 你睇連登咁細個討論區都咁多癲佬 而且都唔會有人想改 你出聲就正義道德撚
你覺得一個國家會搞得掂咩
仲要韓國女仔無鬼妹咁激進

係
國家就係最大最重要
而穩定民心等佢地做奴就係要做既野

連登仔咁仇女，應該有付費觀看

都話咗香港同韓國係兩個極端黎，

我用飯腳karen黎支持香港女人有閪大哂睇法

唔係用例子駁斥點樣錯， 而係屈我強姦犯，而且講完係有其他人支持咁撚痴線既言論

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

好撚變態
屌你老味鉸剪塞下面
傻撚左？

癲佬咪就係你， 一開口就支持屈人係強姦犯

賤種"艾M硬膠仔"會員編號247409同賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態

我正式要求你兩條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

玩到咁癲
睇睇下都鳩縮啦

logic fail
冇美感可言只係其中一個搞唔落既因素
唔通話屎咁臭邊食得落又可以話換句話說，屎唔臭你就食屎咩

我上tiwtter見佢地指控韓國媒體唔做野

TELEGRAM做啲咁嘅野

認同偷拍嚴重性無韓國呢單嘢咁勁
但本質上都係侵犯人權
香港係去到呢步，風氣持續對社會發展無好處
執字粒都唔係呢個時候啦

連人渣都不如
希望telegram會交出所有資料啦

條list入面有大財團個仔 咁就會唔見左條list

低層肯出聲 高層都禁住你啦 唔通真係韓劇咁咩

唔敢相像 8號房係做咩
可能諗到 諗唔到 都有可能發生

畢竟係人都知韓國警察乃至青瓦台都係服務財閥

其實我無睇晒，我見有咩軍人房教師房，呢類都係搵班幼幼去拍？定係嗰間房先係全班都係幼幼？

你就邏輯fail
搞唔落既原因
一定係道德問題為首

咩美感都唔應該係原因之一
以考慮性侵嬰兒有無美感，黎決定搞唔搞得落本身已經有問題

樓上係從美感角度出發而唔係道德角度出發，而咁既思維好有問題。

除非你有異議

再者，你用食屎比喻亦邏輯fail.
食屎無道德問題，你一句鐘意已經可以食

有咁多人入過group，話唔定高層有份

真係屌撚咗出黎，點解可以咁無恥嘅

人性既黑暗面 世界每一刻都有

連我表達觀點都可以被屈做強姦犯
而且唔係人人好似我咁會直接對抗壓迫者
咁既情況咪迫人掉轉做施害者

一個人變態成因好多就係佢地受到更強一方打壓壓迫侮辱， 令佢地轉而向比佢地更弱既一方施害平衡心理， 唔改變成個社會係唔會有任何改變

韓國咁變態就係因為成個社會都超嚴重大壓下

我唔似你， 我唔會靠只亂屈人去改變現況

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

push

泡菜啲偷拍好撚癲，廁所酒店房都聽過有cam

wtf?!!?!?

黃鱔塞閪你都有興趣咁你都好變態下
衷心希望你早d死 唔好遺害人間

韓國男人真係好痴撚線

果單野話係個女主播為收視而自己咁做

不過個平台因為咁而封咗佢

新聞報過

新聞報過，話你諗得出既地方都有

已經同你say jor sorry,收回話呢種思維同強姦犯無分別
唔好再騎劫個post,okay？

泡菜=韓文支那

尊卑文化害，

韓國軍營成日打死人

被害者反抗唔到就會搵比自己更弱既人施害

犯罪學咁教

睇唔夠5秒 走左啦 又早d死？？

咁電子妓女早d死。講性癖咁變態 希望佢地早d死 唔好害人間

玩sm咁變態 希望早d死

玩人狗 d女咁變態 都要早d死

文盲？ 咪無咗你個名

但你講過始終係事實， 我拎黎講有錯嗎

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

你拎影女同強姦混而一談，偷換概念，女權撚成日以為自己好撚醒

我睇唔明

呢d係AV面前都係小兒科
AV直頭係性玩具玩到不似人形仲要全球免費任睇

其實係咪根本係暗網啲嘢
好恐怖

剪掉乳頭

無偷換概念，本質都係侵犯人權

偷拍係犯罪，強罪係犯罪

所以睇偷拍嘅人＝支持強姦

呢個post究竟可以block幾多人

see? 謀殺＝強姦
依啲咪偷換概念囉
我唔係為依啲性變態／連登仔辯護，但唔好以為打大大篇嘢就希道理啦唔該

強逼同自願既分別

推cls

一早就覺得韓國只係講韓文既大陸
啲人冇禮貌講野大大聲吐口水
去過一次不了

呢個真

屌你平時kpop藍絲都算
原來真係仆街冚家剷嚟

班人睇得多咪會變成真

痴撚線..

泡菜國真係好恐怖
表面風光，實際極黑暗
仲咁多港女崇韓

男女童 男女嬰 男女學生
只要未夠秤，幾有美感都唔掂得
夠秤，但非本人自願一樣幾有美感都唔搞得

佢意思係點樣扯到旗

連登仔:南韓手足黎

已聯署

但佢係從美感角度考慮
而唔係從道德人性考慮，已經好撚有問題

泡菜國係最垃圾嘅國家

D女點搵返黎

但係到最後到要取消調查

個啲話唔小心入N號房既男人真係好嘔心
最好唔小心到會課金幾十萬won入去睇
成班坐完再戴一世電子腳鐐就岩

分分鐘有份包庇+有份勒索
天下黑警一樣黑

講到男人唔祟咁
你去睇下娛樂台幾多女團post

同中國一樣，韓國算係呢幾十年發展得好快既國家，一樣起得快跌得快，好多方面都未跟得上，好唔穩

dllm喺呢種po開玩笑嘅係咪畜牲嚟？

block哂好過單機

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

手足你講左出黎

你都弱智
偷拍最多算侵犯個人私隱
但強姦禁錮勒索係嚴重刑事罪行
利申不支持以上所有行為

於我而言，目睹強姦而不阻止當然就唔犯法，但係係極之冇道德囉
默許甚至嘉許就更加係泯滅人性

比喻：蓄意傷人同蓄意殺人都係傷害別人，性質心態同樣惡劣，但程度差天共地呢。
有人話咩香港果 d 偷拍谷乜乜乜都差唔多。性質係一樣，但程度差天共地，完全唔係同一個等級，唔可以相提並論。

呢次就話主謀高中生
而且又夠爆 我諗佢就坐撚硬十幾廿碌
但講起韓國警察 真係廢撚到傻
如果大家有留意下韓國既所謂懸案就知咩事
屌 廢就廢啦 好多戇鳩自己柒既案件就當懸案
張 勝利 大撚把呢d事件充斥係韓國
差佬廢真係唔係冇原因

手足咁用架咩
屌你老母死變態

好恐怖 有份比錢嘅可能係自己啊哥 細佬 老豆...

果班不嬲都成日搵位入香港男人踩到香港男人係地底泥

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

連登典型偷拍題材都正路過依單好多啦

想比10萬個正評你

班臭閪唔知韓國最出名就係家暴
每晚打老婆係基本野
一駁咀就一巴車落去 但港女唔會知 因為泡菜劇冇播

韓國男人咁變態，港女都崇係有問題咁講無錯

韓國女人咁都頂到佢地民族男人， 港男崇都好合理

港男響往唔會惡意對待佢地既女性有問題嗎

港女響往粗暴對待佢地既男性係我角度黎睇係有問題， 當然唔排除有人鐘意被害

btw, 以上言論只係用黎反駁你用錯例子

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

支那先係最垃圾

因住比人話你認真撚

其實可能有我地唔知

你當娛樂台d崇韓毒撚死架

韓國既民主係得淡笑

法官會收錢判決

權貴犯法無人理

連連仔 ： 崇韓

賤種真係賤種
講真韓國男人衰， 香港男人迷韓國女人有咩衝突呢

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

唔係廢

係收左錢唔洗去查

韓國，不意外

喂你隻賤種， 韓國女人係咪施害者？唔係施害者香港毒撚迷佢地有咩問題？

你迷施害者先有問題，

不過賤種弱智唔明邏輯係正常

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

點解韓國男性4千幾萬
但特別抽出4百幾萬年輕男性黎除個百分比

班撚樣痴哂線， 香港男人係有原罪

我發表"香港女人有閪大哂"意見就已經俾班賤種屈做強姦犯，唔好講偷拍

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

韓國尊卑文化， 拉埋班老野到，篇新聞出唔到街

韓國唔話得廢老？

其實勝利唔係偷拍同強姦個個group到
啲cap圖係啲韓國媒體用啲咩聊天生成器整出黎
佢club單野同鄭俊英其實係兩件事黎
不過重點都係由呢件事睇得出韓國媒體有幾撚戇鳩
淨係識得點樣博關注 入面啲真相就掩住唔比人睇
韓國雖然有唔少手足 但成個國家啲制度本身真係好黑暗

KEYWORD

佢地有敬語依樣野你話呢
大一歲就係大一歲， 都要講敬語，何況班廢老

關咩事
正常思維都會諗老野冇咁識科技唔識用tg所以唔計佢地啦

但真係有老野有入房喎， 老野睇點解唔講得？

好撚變態

香港果啲電子妓女真係一樣咩？
打正旗號賣淫相賣底褲
學生空姐ol乜鳩都有
傾下淫計又一千幾百
剩係連登都大把女貼淫照收兵
你覺得真係好似韓國咁係男性主導電子妓女圏？
幾多人見到email一年8球想入行？
你望下班電競雞又咩事？
拎日韓呢啲女性no say既國家同香港比都痴鳩線
香港啲電子妓係自己賣自己袋
中日韓就真係多逼良為娼啦
香港？大把女人爭住做電子雞呀

睇你老母

嘩屌
假Twitter

嘩，咁似the voice 啲劇情

好嘔心
未成年都攪 人地唔係自願架
仲要有成26萬人係會員 入會費又貴
成班加害者仲話自己先係受害者
我唔信佢地冇分享比其他人睇囉

九成九班黑警都係成員

中學生流出唔等於電子妓女

How about 放另一半祼照無得對方同意？

岩呀，啲男友仲要無經同意放上網共享，咁又點計？
請其他連仔勿自欺欺人，香港侵犯人權既事係正在連登發生。

泡菜啲陰暗面咁痴線嘅

咁日本都好多痴線野

屌睇AV都係想開心
依啲被逼嘅苦口苦面又玩細路女又玩蟲又自殘j得落嘅都痴撚線
南韓女性真係當玩具咁，更加唔好講啲女團點畀高層玩殘

睇得呢d多數係男嘅，咁啫係可以cut一半人口，要用bitcoin比錢，唔識用手機嘅老人細路、冇錢嘅學生都可以cut埋...

假膠都唔識分？

咁係因為TVB真係拍得好流

個26萬人都唔知有幾多權貴
比成150萬入會

up

我估之後會拍成電影警世 韓國好興

唉 好慘 見字都覺得痛 cls

港女就係男女不平等既產物黎（港女=/=香港女仔）

唔好講咩社會地位最平等
同一工作水平下，都寧願請個女仔番黎啦
職場上男性有優勢係事實，但亦係平衡番
做女人各種人際上同特別待遇上既優勢，只係呢d平時冇show出黎
呢d學生時代已經睇到，做女仔正正常常實有人追有人搵但仔係另一回事

不過當然，一班冇底線既垃圾狗公都係造就被捧到上天既港女出黎

真啦
自己都有買咪唔撚查

天下警狗一樣黑

其實記者sd番某d地方其他片出黎入去得唔得？上萬條片admin點記得邊條打邊條

變態

好撚變態
比錢睇個啲同拍片個個都係
BB女都搞

韓狗真係劣質人種黎

cls 呢班人要落地獄

大多數case係另一半同意影裸照
有可能當生活情趣與記錄whatever我唔撚理
我希望巴/絲打清楚了解影裸照係有後果
我唔係blame the victim 流出條友係最撚仆街
我希望巴/絲打係影裸照之前諗吓個後果
如果流出左自己可唔可以afford到個consequence
如果巴/絲打諗過度過，唔想影就老實同另一半拒絕

睇呢個post block撚咗好多垃圾

佢地好多case都係記者揭發同調查
都唔知啲狗有咩用
有時爆晒出來但係因為犯罪者有權力或者有私交就唔拉，都唔知咁撚腐敗既機關點解可以冇人理

日本偷拍同痴漢文化你估流得過韓國？

有冇流出先

^女人有閪大曬^依個言論最多當你性別歧視啫
但性別歧視都係一個唔好既事嚟

same

所以一開頭係以公報個人信息黎做威脅？但之後要以send祼照黎阻止個人信息流出又好似唔係好講得通，照計裸照流出會嚴重啲

lm

拉

其實有冇人發現佢計錯數？佢計左65歲以上
65歲以下人口係二千三萬，點會係每15個有1個

究竟係咪男人先咁鍾意偷拍人

之前連登都有好多偷拍share

當然程度唔係咩女女女嗰啲

不過咁

又唔見she .com, babykingdom咁鍾意偷拍

發現偷拍犯 變撚態

男性，減咗一半咪1600萬左右

偷拍完人大頭道理評頭品足
仲要起埋人ig

好恐怖...
想像唔到班女仔以後點過

仲要係N號房呢啲post下面話偷拍post冇錯

2739萬係男性喎

咁sor

韓狗又係一種低等生物都唔明白點解咁多港豬鍾意韓狗

好撚痴線

佢地記者真係亞洲第一，咩都爆到出黎

睇字都覺得好癲

林鄭都係港女

日本都一樣咁垃圾啦講父權同制度壓迫
成班崇日撚隻眼開

冇問題 希望你都可以試下比人偷拍然後被起底 咁你所有親朋戚友都知你係個變態佬

連登仔不嬲男人大曬嫁啦

明明咁嘅行為都已經係性騷擾
令到班女仔不安
連登仔仲可以幫自己講

連登仔係咁嫁啦
乜都係女人錯曬

跟本成個東亞都係嚴抑壓 咁癲 咁陰暗
唔係讚自己
香港真係最正常
香港女仔最幸福

中国高幹群p 直播
台灣新北日日風化
日本韓國大男人

吓， 我話港女有閪就大哂， 就被屈強姦犯， 點睇呀

就算真係有26萬人,9成應該都淨係睇到softcore野,以為個女仔收錢自拍知道比人睇緊 一隻手打緊飛機邊諗到咁遠 比咁貴不如直接去fc2睇日本妹啦

韓劇犯罪片
我係信嘅 非常寫實

人渣無分國籍。

屌你老母依啲時候仲喺到假膠有冇人性

一段片都冇

心理定肉體都催毀左
仲要唔會有人亂到嚴懲

韓國文化

你好人好者點會屈你

又多一隻

港女有閪真係大哂

男權惡過狗 有咩唔岩推落女人到 贏曬

我男人黎
做乜鳩

簽咗

證明港女有閪真係大哂

港女有閪大哂港女可以亂屈人
港女有閪大哂港男為咗閪可以跟班港豬亂屈人

你隻仇女狗真係好撚肉酸

佢嘅會員標準先係致命傷
公開範圍太廣
deepweb就算有都幾深下
正常人接觸唔到
加上小眾 保密應該深幾成

p.s. 同樣嘅犯案唔會係中国發生
支那賤民做左唔敢揚開
權貴做左又唔會同賤民分享 加上揚左都有權力護航保護

講句野都被屈做強姦犯，唔仇就假啦

屈人做強姦犯梗係錯啦
賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

呢個post block 左大量變態人士
清新好多

咁你咪檢討下你自己講左啲乜
一上網就成隻癲狗咁
講埋曬啲閪野比人屌咪抵死

條友仇女
成個post 講緊件事
佢就係咁defence 佢自己
心中冇鬼 唔清嘈唔清spin
Block左佢算

唔係喎 見中国好多呢啲野喎
又自拍又群

早啲知就好
想睇下係點樣

正常人會屈人做強姦犯？

係你覺得強姦犯唔大罪， 定你覺得人地講野唔啱聽就同強姦犯一樣大罪

defence都有錯？

又多一個贊同屈唔同意見既人做強姦犯既賤種

咪更加證明港女有閪真係大哂

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

連登d仇女狗係咁架啦
同支那五毛同種族係低賤d

全世界都無地方啱你住

唔啱聽就俾你屈做強姦犯

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

又會有d 無知弱智話想睇,無問題,當叫雞,有無link

同女人講道理？
女人不嬲eq低撚過狗

女權撚真係好仆街賤種， 成班可以覺得屈人強姦犯係小事， 咁又係，班賤種心底覺得強姦係好小事，先會拎黎屈人

我本人認為強姦係對女性非常嚴重傷害既犯罪野蠻行為，所以我先咁嬲， 班女權撚完全人格謀殺兼反言論自由

仇女狗又咬人了

究竟要仆街到咩程度，會亂屈唔同意見既人係強姦犯咁仆街冷血？

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

原來係波台d臭鳩港男唔怪得

係女權眼中，犯罪程度"唔同意見=偷拍=強姦", 真係痴撚線

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

好撚柒煩呀屌你老母嘈足幾頁
男人老狗煩撚過閪咁
你係強姦犯你全家都係強姦犯
我係中意話你係強姦犯呀屌你老母
吹鳩我漲呀強姦犯

跟本就好多人想接觸呢啲嘢
接觸deep Web嘅嘢
只不過大家都係驚deep web 危險
260,000個hit rate得兩個人舉報就知啦

知你覺得強姦好小事，唔洗係咁講
我唔繼續講點引到你依種覺得強姦係小事既賤種現形

賤種"西摩西摸"會員編號115655
一黎就屈我強姦犯心態
我正式要求你條撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

好多人想睇deep wep
但又驚危險
好多人都想做犯法嘅嘢
但有法制佢哋先唔夠膽做
骨子裏都是很想的
如果冇咗法制大家咪又係咁嘅人⋯⋯
邊個真係有良心

你為咗屌閪咁落力屌我， 你覺得強姦係小事我唔意外，大家記住依個會員id, 要小心

大集團、警察、政府高層隨時可能一齊join緊個group

連登仔女原來咁有道德
呢班新香港人早啲落嚟就好，丫嬌閃卡流出嗰陣肯定冇咁猖狂，啲分享同睇嘅朋友肯定俾人當罪犯，又要佢哋公開身分

喂，會員吳嫌早， 你點睇強姦依種犯罪行為？

講真你覺得誹謗咪出面開個post 去嘈
甚至去報狗囉
可唔可以唔好阻住大家正常討論

Block左你都見到啲人回你
仲有你唔係強姦犯 清者自清
佢話你係大總統 咁你又係咩

唔講男女立場 你真係好煩

會員厲害了！你覺得強姦係咪對女性好大傷害？

啲女仔做錯乜嘢要比人咁對待 成26萬人袖手旁觀
仲要話係受害者有錯 屌你老母痴撚線
定係有人報過警班韓國狗又唔理

完全封鎖左隻強姦犯死傻閪 好煩

你唔加把口咪無事，事實有人未同我道歉喎

一開始講果個道咗嫌我咪再屌佢， 但附和果班未道

同依單野一樣， 睇片果個都係犯罪， 大家先話要起底

你附和唔係一樣對我造成傷害咩？

厲害了！

睇吓， 依隻野繼續傷害我， 我點解唔可以繼續保護自己

係 極度嚴重嘅罪行
但網上指控 你覺得嚴重不實
咪去其他地方控訴
唔好再阻住其他人
又或者講出更多侮辱女性嘅言論
去合理化呢件事
以理服人的話 我絕對支持各下

正常討論？ 討論到可以屈人係強姦犯都叫正常？

呢條柒頭十足十個啲硬頸毒撚
追撚住人要人道歉
自己講埋啲閪野有唔見佢同人道歉
都on撚鳩

好仆街
點解依啲事成日發生

既然嚴重，點會拎黎話一個唔同意見既人？
既然咁樣話， 我反擊有人問題， 你唔係解決施害者，反而叫受害者唔好繼續出聲， 同韓國班警察有咩分別？

所以偷拍嘅就唔係畜生

我咪問你強姦同閪野邊樣程度嚴重

佢自己講野都好過份
不過呢啲人係咁 我地唔好理佢 阻住其他人都唔好

過份得過話人強姦犯？

最後不了了之一定係呢啲原因

你同韓國男人一樣， 你附和犯罪就想脫身， 重叫受害人唔好繼續出聲話受害人煩

冇經過對方同意
一樣係傷害

只可以話程度唔同 但都係畜生

賤種"西摩西摸"會員編號115655,
賤種"吳嫌早"會員編號126769,
賤種"厲害了！"會員編號123115,
一黎就屈我強姦犯心態, 而且同警察一樣,唔罵施暴者,反而叫受害者者唔好繼續出聲
我正式要求你班撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

內地啲群會有自拍 但唔會講到明未成人/強姦 ,通常都係做雞開房
tg戰線其中有一樣係舉報小粉紅啲咸gp 可以做埋一份

賤種"西摩西摸"會員編號115655,
賤種"吳嫌早"會員編號126769,
賤種"厲害了！"會員編號123115,
一黎就屈我強姦犯心態, 而且同警察一樣,唔罵施暴者,反而叫受害者唔好繼續出聲.
依班賤種撚樣係覺得強姦唔係對女性極之嚴重傷害行為, 定係覺得唔同立場就已經係對女性極之嚴重傷害?
我正式要求你班撚樣向我道歉及收回強姦犯言論

我只係俾緊機會你地道歉， 既然你咁講， 如果你地今晚8點前唔向我道歉，我就會升級行動去維護我尊嚴名譽

呢個真 聽唔少 但點解啲女唔放返男嘅？定已經有

屌 錯手負評左 推

侮辱女性？ 你知唔知我講咗d咩就俾人屈做強姦犯？

唔睇了 又要上av網睇偷拍

你追吓post用屎眼望清楚我講d咩過份野就俾人屈我做強姦犯？

點會呀 揸機係男 點會影到自己樣
條女已經高潮緊 邊有力揸機
同埋整係影男 邊個會睇 除非gay

邊句閪野嚴重到俾人屈做強姦犯，兼大把人附和？

請升級！

係連登PO 只會有人問有冇SEED

8點先， 俾機會佢地道歉

係口德村呀

但其實成人台都有po 條j
都推左好多個po
好奇禁過入去非gay

可能Gay谷 不過真係唔知啲人咩心態 希哥都係自觀 但依家啲人好似要全世界睇到 好暗網feel 造就愈來愈多人心理變態 好似傳染病咁

振夫剛

證明真係有市場

次次有關女性主義嘅討論
最終都會演變成二元對立嘅互相指責
都幾有趣

「博士」趙某1995年出生，今年26歲。 從節目組公開的畫像來看中等身高，雖然戴著口罩遮住了大半張臉，但依稀能看出極為平凡，屬於丟在人群裡完全不起眼的普通長相，然而就是這樣的他從2018年11月開始在N號房裡不斷公開性虐錄像，甚至招募到了26萬會員， N號房更是以擁有絕對保護會員隱私的頂尖防火墻為「榮」。

毒撚

第二句邏輯錯撚哂到底點推出黎？
偷拍係犯罪，強姦係犯罪
不過係兩種不同程度侵犯他人Ge 罪，
冇話你做過咩就等於支持咩
老老實實女人真係差唔多個個試過唔同程度ge性侵犯，無論本人係知情定唔知情

張圖真係無講錯

崇韓撚又收哂皮

佢可以係唔知情下被性侵犯 簡直係我上堂時典型聽到嘅例子

Lm

又一隻畜牲
既然冇問題不如同啲親朋戚友分享下你嘅嗜好？

其實我個句係講埋你
不過算啦 你當冇睇過啦

連登都唔少呢啲畜牲
只係未有機會入會
一有link班畜牲肯定狗衝入去
男人真係好恐怖

我當然知你講埋我啦， 我咪解釋個起因係佢地老屈我係強姦犯， 同張圖一樣

但比例實無韓國咁多

其實唔係好明 點解比左個人資料就威脅到佢地？

有 朴世路

之前有tg 偷拍gp係成幾千人
new3lunch都係咁比錢做會員睇偷拍相
其實男人真係好痴線
求其行係街隨時都幾件性罪犯

都唔見得你幾有水平
單純放張meme出嚟打女性主義其實係某種污名化、以及簡化性別問題
只會單純令到性別問題走向兩極討論

可能太易接觸到色情資訊已經刺激唔到自己
要玩呢啲黎刺激自己
跟住越玩越變態

事實佢地真係一開口就屈我做強姦犯， 我見識過先拎依張meme出黎

影女一樣係咁仆街，條女着得短等於可以比人影？咁唔通你樣衰出街比人打都得？唔好乜柒都拉落女權撚，女權係講緊男女平等啊憨鳩仔

我係個博士就寧願坐一世監啦
萬一俾人起底 實俾人私了
韓國個班話哂真勇武嚟

當然 佢受番十倍痛苦都係應份嘅

北歐都好多呢啲野 之前去北歐旅行住bnb 夜晚勁黑四周圍一個人都冇 成日都幻想自己會俾人捉走

karen果段就係我講， 我唔明我講既野可以去到強姦犯既程度

痴線 比你影就等於你可以擺網？blame the victim

gay?

係唔太光明正大既
但我想問影下腳對條女好大影響咩

嗰啲咩deep web紅房成日話捉人返去虐殺直播 =.= 以前真係信

我屌你老母. 比左錢仲要比人拉.

快啲死啊你

係捉都唔捉排骨仔啦…

吓咁你最後啲行李點

真... 擋左一劫

有冇報警？

韓國女仔啲低位真係低到一個點

其實咁樣比較有咩意思？潛台詞係咩？
香港女仔都可以同歐美人權國家比較啦，然後話香港女仔好慘
呢啲論調既潛台詞都係想講，香港做女人好好架啦，你地要珍惜呀。
其實呢啲論點好似藍絲廢老

有人唔中意比人影呢樣野唔難理解掛
有時企係人地角度諗下都唔係好難啫

你其實係咪生活上比人打壓得好西利

好想屌

你都on9
宜家n號房直情係當人係性奴
你覺得自己好撚醒呀？
唔通你覺得香港有呢啲group就好正常可以拉嚟比？
係咪要等到香港都有繼續又話“哦係喎香港都有”咁呀？

就係無先唔會忍， 忍開既先會繼續忍/或變做施害者

你樣衰出街可唔可以比我影你上網公審啊ching
既然人哋對腳靚你試下走埋去問人比唔比你影？
點解要偷偷地先
唔通你知係錯事？

啱既
但講真有人影完放上連登
咪又係個個叫more more

希望大家明白，今次是女性群體遭受的侵害，而不是韓國女性，希望有些人能抓住重點，而不是那種「幸好不是我」或者覺得這些事離自己很遠的態度。

唔係話大唔大影響嘅問題
而係對方冇同意俾你影 點解佢要受到影響？

唔係 我自己都係絲
我都幾proud of 自己係香港人
咁當然每個地方都有變態佬
唔好誤會我意思
Thanks

港男地位真係慘， 講句有閪無敵就俾港女屈做強姦犯

白鬼有實際行動準備施暴港女就連警都唔報

而家咩年代呀 仲拎呀嬌出嚟講，唔好搞人啦

當然佢個「強姦犯」說法其實係講緊個啲「有藉由對女性造成傷害而獲得歡愉」嘅男性啦，但你係唔係我就唔知啦但係你個句「香港女性有閪就大哂」都唔見得你有咩水準
極其量咪話佢激動得濟屌錯你

另外，咁我都唔明點解你可以由Karen事件推到香港女性有特權嘅

我靚仔比人放上網j又唔會介意喎
你拎樣衰放上網公審黎類比已經錯撚左喇
又唔係有人影豬扒話條女幾豬 咪戇鳩啦

冇 同埋車上啲廁所 匿左好多逃票醉酒佬
加上歐洲人一向都好laid back
只能夠自己小心啲

第一次見點解要請飯？ 重要用假相， 唔係因為有特權重可以係咩原因

貼塊面落去對門度 Sorry 諗到個畫面忍唔住笑

如果up果個講明係偷拍
睇既人都知係偷拍嚟
咁係咪兩邊都犯罪？

你可以唔代表人哋可以，咁點解要偷偷地先？不如答下呢個問題？

我同親女性朋友去旅行我地成班男性最首要都係保護同行女性

26萬人同加害者無分別

可唔可以elaborate 你Ge 睇法同立場係咩？ 唔想Diu 錯人但係比人偷拍係真係比人侵犯緊喎？ 你認為呢？

所以我咪叫佢道歉， 佢都有咁做

不過有唔少人附和， 咪證明我無講錯

鬼佬成日係咁zombie mode

呢啲人同黑警一齊快撚啲死

又係無報警， 對住白人容忍力真係好高

好男人
不過你唔好唔太唔開心頭先件事
我話香港算唔錯 都畀人屌我藍絲廢老
上連登 勿認真啦 巴打

呢個係個啲父權紅利、女利主義個堆概念嚟
有興趣就google吓啦
去睇有冇權力關係唔能夠睇單睇性別，要結合埋個context同結構去睇，更加唔會係單一事件就推到香港女性有特權頂盡咪係香港個兩性文化唔同（由其係拍拖） 哪來女性有特權

係咁 唔想再覆了

侵犯係講緊嗰個人嘅權益被剝削，咁偷拍嘅時候係喺個人不知情嘅底下比人影，姐係佢未經同意，而嗰個人可能係唔想，咁想咪姐係剝削咗佢嘅權益，男女都有機會，唔單止講緊女仔㗎我，運動場沖涼都有男仔比人偷拍全身放上網

我估睇個個未必犯罪，你有機會係唔小心睇左，有人係特登標題黨話係偷拍但其實唔係。
但你已經睇出或懷疑係偷拍咁繼續睇已經係對受害人嘅一種二次傷害

咪因為你班道德撚囉 懶清高咁
大家條線根本唔同 都有大把女覺得比人影腳無問題
裙底係犯法無得講喇

報都冇用
白鬼狗 一樣係垃圾

佢上面先話港女有閪大晒

Proud of 自己係香港人係一回事
但其實香港都有侵犯人權既事發生緊
例如係有個成人台長期熱門post 就係分享另一半祼照既
當中係有擺明車馬話係偷拍，無問事主同意既
請大家多關注香港人權問題

哈講唔過就直接用道德撚 懶清高呢啲概念嚟掩飾
人哋唔想，咪姐係唔得囉，大家條線唔同，咁點解要逼人做唔想做嘅事？
根本冇人應該逼人做唔想做嘅事

唔知無用就唔代表可以唔做， 有篇文講過美國唐人街點解成日俾人搶劫， 就係班華人覺得報警麻煩無用。

相反美國有roof korean就係韓國人會盡力自保

我以上捉實你地道歉都係一樣理由， 自己都唔盡力保護自己， 其他人更加無理由幫你

有閪大哂， 同我會保護同行女人無衝突

我覺得有閪大哂就唔可以保護女人？

Cls 26萬人 即係每個女性身邊都總會有個人係入左會

性虐待 強姦犯 屌你老母

我討厭有閪大哂現象， 唔等於我因為咁而任由女性受人傷害

正正因為我知道強姦係幾咁傷害女性， 我先會保護女性， 亦都因為咁極度憤怒俾人屈我係強姦犯

有冇圖？ 想fc下

對唔住誤解咗你

咪撚on9啦

佢哋大把呢啲group，有啲就係搞幼幼，有啲就一齊呃女蝦條加偷拍同培訓性奴。

你睇過

一開始d 人自觀 但分左手 就賣片比某d tg gp 再扮流出

係討論區無需要下下都拎大量證據去證明自己論點啩

無計光明正大咁影會比人屌 答左啦
同埋港女得對腳好J

佢有啲似依家嘅賣圖/相

講真，入面果26萬人比錢都係一心想睇圖
以為比錢無責任

點會知條女係自願定被逼，如果發生係連登，個個以為條女賣相賣到上晒樓

點會估到係有狼狗

咁比人屌咪姐係人哋唔想，人哋對腳唔係用嚟滿足你啲性幻想，想j返屋企睇a片

真 睇av都睇唔出係被逼定自願
有啲真係睇到條女好撚陰公

咪戇鳩啦 你露對腳出嚟咪又係貪靚想比人睇
J你對腳就係對你最大既尊重

對方用假相 仲叫你請佢食飯 其實你有權拒絕
而且你都可以第一次約女出街就叫佢請你食飯
如果對方肯請嘅 係咪就代表男性有特權？

如果係咁就冇嘢好討論你都講到咁
又要拎女性主義出嚟討論又話唔使證據

既然你呢刻都搵唔到證據、冇完整推論
咁就唔好亂咁貼meme同「港女有閪就大哂」
講嘢唔嚴謹會好大鑊 不過算啦 連登本身就係fake news溫床唔會為自己言論負上責任 連登仔對內容都唔嚴謹 又點會對用字執著

btw我諗你話咩有閪大哂都係個咩女利主義、父權紅利之類，有興趣得閒睇吓

已經唔係女權既問題 依啲人真係好撚賤格加無品 分手後仲用嚟賺一筆既仲仆街 真係等報應 到時佢個女都咁俾人對待

26萬係課金人數嚟

醒下啦，冇人想比你睇，人哋鍾意着咩衫咪着咩衫，熱咪着短褲短裙，關你咩事，你想個個包到伊斯蘭教咁先心熄？你呢啲咪自私撚囉

屌你老母無人同你手足呀 死撚開啦

又唔係非禮你影你春光吹咩

咁點解果班男人唔會拒絕， 究竟有咩因素令佢繼續俾錢， 咪就係社會因素造成囉， "男人請食飯好合理", 類似言論係男人都聽唔少啦

D仆街唔死都冇撚用

無大量證據唔等於無證據，我咪拎咗karen個case出黎講， 你覺得個例子錯你就要解釋點解錯，既然你都去到用學術term, 唔係唔識點樣去駁人例子？唔係一句話錯就算，明明你自己首先話要大量證據要我證明我個論點，無理由自己都唔咁做

隔離已經有個咩兩個罩post啦

人會進步思想都會進步

而且亂咁標籤人做新香港人有咩用？
如果香港人喺你眼中係冇道德嘅話都幾可悲
我一直都覺得真香港人都係有道德嘅人

最後果點非常認同

就係因為咁咪證明香港真係有閪大哂， 就係太多港男為閪生為閪亡

你可以搵一個唔介意俾人影腳嘅影
不過記住要得到人同意先喎

女利主義同父權紅利點樣同有閪大哂依個論點有衝突呢？

天下男人一樣黑

D 女好享受架

你痴撚線？山岸逢花

真係唔再覆 有嘢做
Google吓使死咩教你嘢仲要餵埋入口
人生真係冇咁多時間去教人

上面已經反駁咗點解Karen例子推唔到「香港女性有特權」，跟住又走返去討論「辯駁嘅層次」我懇求你Google吓或者用你方法去學習女性主義講咩，之後先出嚟笑女權
由其係咩係女利主義 咩係父權紅利 甚至係權力結構嘅書

樓主5毛
阻住行動po 拉

男性同女性最明顯最大既分別一定係性器官(我已經係講最明顯分別呀，咪拎染色體出黎講)

karen例子可以令咁多男人請食飯最首要既原因一定係佢首先係一個女人， 果班男人係建基於佢係一個女人既前提下先約佢出黎，之後當然亦有其他原因， 但唔會同有閪大哂依個論點有衝突

你覺得語言上嘅運用冇問題咪冇問題

google咗無人拎karen做例子反駁點解唔係有閪大哂

麻煩提出大量證據證明你論點

所以d女藝人 .....好多都凶多吉少

一方面話人唔夠大量證據， 一方面自己既論點就叫人google, 你講哂啦

我話唔需要拎大量證據你就無野講，
到你自己就話唔得閒要人自己google,
咁撚好野

如果係咁就冇嘢好討論你都講到咁
又要拎女利主義父權紅利出嚟討論又話自己唔得閒要人自己google

你唔覺得自己好過份咩？

咪撚係度分化
一個正常人不分男女都覺得過火啦
上面個堆話無咩嘢本質上同n號房啲觀眾無咩分別

真係唔再覆 有嘢做
Google吓使死咩教你嘢仲要餵埋入口
人生真係冇咁多時間去教人

上面已經反駁咗點解Karen例子推唔到「香港女性有特權」，跟住又走返去討論「辯駁嘅層次」我懇求你Google吓或者用你方法去學習香港有閪大哂講咩，之後先出嚟笑一般人
由其係咩係有閪大哂 咩係karen飯腳事件背後結構性原因 甚至係兩性平等嘅書

佢哋唔拒絕係自己嘅問題 唔可以怪曬社會風氣

而且社會風氣係需要人為去改變 而唔係怨天怨地就會改善到 全部人都咁諗而唔去拒絕一啲無理嘅要求 咁永遠都唔會改變到

再者「男人要請食飯」呢啲言論其實係父權社會遺留嘅 父權社會下嘅女性都係要依靠男人同要男人養

所以如果你想改變呢個風氣可以支持女權/男女平等

你班人咩事，人地個啲根本係酷刑黎，以折磨他人為快樂，你班人渣用淫相group黎比？

我不嬲想改變， 但改變係唔應該單靠某性別， 兩個性別都需要努力

影下腳都要經你同意屌啲竹升妹真係麻撚煩

某d女權撚成日俾人笑既原因， 就係佢地心底係想食哂兩家茶禮

唔好意思 可唔可以滅絕南韓呢個垃圾國家

韓狗關我撚事

報警唔只係為咗自己, 而係保護緊日後既人唔會受同樣既傷害

如果十個受害者都唔報警, 咪即係令施害者繼續施害.
相反十個受害者都報警,警方一定有壓力要去做野,而其他人都會更加小心

變態係依個世界好多嘅，
只係唔講出黎咋嘛。

講真有啲人想犯罪，
例如想搞細佬仔咁，
但係又唔想承擔責任嘅，
咪睇人地做得到滿足感囉，
根本個個都有啲係只係傷害人而有利自己嘅諗法，
所以法律就係出現咗係到要用好多懲罰去規範人。

依單嘢只可以話係有犯罪者同埋有潛在犯罪者，
但係唔可以用黎當做大男人主義嘅論點
其實依啲同睇Av係差唔多，都係睇人地做，
只係有犯罪行為。

其實係比人用個人資料勒索
再從而生財嘅事，
擺左上枱面而唔係用黎比你地係到講女權
咁樣如果入面有受害者係黑人咁樣係咪種類歧視？

只可以講話保護好自己嘅私隱財產，唔好信咁多唔合理嘅野（例如高薪低工時）唔好貪小便宜咁樣其實道已經可以避免有人想對你有犯罪嘅行為

利申 非黑警

樓上咁多人都唔知點樣保護自己同其他人

性本惡

早排咪有單調教到sp 做性奴約啲網友扑嘢囉
我無話正常，只係成班道德判官連香港係點都未清楚未搞掂就走去理泡菜
又唔見你地一早屌香港人

睇下日本歐美av咪算撚數囉
呢d撚樣 寵撚到自己個性癖咁撚偏差

This is the point

唔止 司法執法都係垃圾
之前睇無聲吶喊 黑警又好上到法庭都好全部都腐敗到cls

當然 改變係需要所有人嘅努力

如果你真係想改變嘅話就唔好再話「港女有閪就無敵」 呢句唔單止對改變冇幫助 反而仲會增加矛盾 更何況而家社會上嘅女性並唔係你想像中咁無敵

沉默都係附和犯罪

咁係唔係全部知又冇指控嘅人都要受罰？

屌你老母影仔個啲又得嘅，唔係無架係IG有得睇架。
點解唔可以接受依個世界係有犯罪者，只係佢地目標好多係女性。
唔係男人覺得地位高過女性所以偷拍你地？

我都有睇呢單，但係佢地運作形式唔係分好多「房」，即係每間房都要入會，26萬會員入面可能有人有多重會藉？

其他人係咪想食曬兩家茶禮我唔清楚
亦唔會影響女權主義嘅本質

如果今日個主犯唔係迫人拍 變撚左請一d女去演出 咁發佈者有無罪先？ 道德標準黎講 就一定有偏差架啦 有虐待人傾向既先咁鬼鍾意睇 咁呢個一定唔會鼓吹

社會上嘅女性可能真係未必我想像中咁無敵， 但一定好過男性唔少， 男性我講一句野可以俾人屈做強姦犯兼大量人附和

咁你解釋吓依個情況點解會出現

有我反對呢件事
仲有人鬧我 唔分嚴重性
所以我先會話未經當時人要求嘅脅迫
都係施暴同傷害
包括偷拍

反對租屋補習限女！

你同樓上果個女user個情況都係面對緊白人男性我先得出咁既結論

你覺得報警無用， 就應該搵一個你覺得有用既人一齊同你報警， 不斷搵一個真係幫到你既人係合理做法

Roof korean 係獅鳥表表者來
求人不如自救

你明就得啦

偷拍係犯罪行為你地可以報黑警（不過要小心啲），
啲人睇偷拍只係代表佢地係潛在犯罪者，
其實老實講係放得上黎，但只係難去check，
就好似咁多AV網都會有一兩條係cp check唔到，
所以由自己做起，睇住有無人想偷拍仲好
又或者堅拒男仔影相拍片仲好

有d野唔係口講話唔係事實就會變唔係
你應該用行動去證明去改變我既睇法

你既行動唔單止可以改變我睇法，更加保護到其他女性，無藉口唔做

我係唔明點解成班人忽然道德
韓國有人爆出嚟就個個屌花生友要出名單，佢地睇j圖都唔知係強迫定做戲架喎
反而香港有就無人屌，個個more seed link

就算去到南亞都未必報警有用
喺香港都唔會報狗有用

唔係人種問題

btw, 我只係講港女有閪無敵依個現象， 點解變咗港女有閪無敵係女權撚想要既野

入到去果d人都明知d女係被迫
admin直頭講晒點樣呃d女做奴隸 好多都未成年少女
你話你唔知佢地係被迫？

都係果句， 報警未必有用， 但一定好過唔報

正常情況下黎講

所以
1. 唔係白人問題
2. 唔報警係覺得機制冇用 自保更有用

希望你都了解

1. 下次就用行動證明啦

其實唔需要鬥慘 每個性別都有自己要面對嘅難處 好難話邊個好啲 邊個冇咁好

喺而家嘅社會下
一個女仔唔係處女，甚至有比較多嘅性經驗就會被好多人覺得污糟 淫蕩
一個女仔衣著比較暴露 鐘意影性感相，就會被人覺得係雞 淫蕩

至於你俾人屈做強姦犯呢件事
其實我都唔會知點解 你自己同當事人溝通下
始終我唔係佢 我唔會知道佢諗咩

進步
起碼當年話要起啲分享嘅朋友底、甚或話睇都同罪係俾人恥笑嘅

沒有真正的香港人

上次都有用

我地走左 係帶埋同車其他女仔
而同行嘅男仔 係有好好保護我地
我只係想帶出去到邊都有變態佬

不論國籍 人種
唔好好似咩去伊朗果啲女話對人好失望咁
又話去埃及坐人順風車 又話人地想姦佢
呢啲基本自我保護都冇

但韓國呢單
女仔太細 可能真係冇法子自我保護
就要靠大人去救佢地

講真我點睇就唔重要， 因為我覺得你崇洋唔會成為我侵犯你既誘因

相反白人覺得亞洲女性崇洋， hk girl is easy依d觀念先會造成佢地侵犯亞洲女性既誘因

所以如果你用咬我既程度去咬返班白人， 都已經可以改變到少少野

做得好， 有保護同車其他女性， 依d咁重要既野要拎出黎講， 等其他人仿效
大家互相保護係最有效，

不要因善小而不為， 惡小而為之

你一個咁做可能無用，100個咁做可能無用， 十萬個都咁做點都改變到d野啩

如果我係保障唔到自己安全既時候
我係唔會做到咩對付任何人
我係香港都遇過類似既事
但因為我係香港
我認為 我當下係安全去反擊
我都有屌到班鬼佬走
咁我冇報警又係咪冇做到野？

你識反擊啫， 以我常識，好多女性唔識保護自己， 報警加強執法係長遠之策

都叫你唔好成日咁自私只係諗自己

女人講咩做咩都可以比人屈係臭雞
個個都跟風屌女人係雞係公廁

你又唔講？

報警加強執法 唔好撚搞笑
香港wor
要改變既係唔保護自己 唔反擊既心態

咁就可以屈我係強姦犯？
咁樣可以令人唔話你係雞係公廁？

btw, 當日有唔少女星及女性有拎"雞，全部都係雞"黎講笑， 我當日都唔明佢地點解會咁做

你樓上講緊歐洲喎

一定唔止咁簡單，可能係新聞防止人仿效先咁講

之前係波蘭比個醉酒佬跟左幾個block 嚇到我地成班女仔跑入餐廳
又試過係匈牙利比幾個男人圍住係咁逼我比電話 嚇撚到我又跑走
跑番入宿舍仲見到佢地係玻璃門出面又拍門又貼塊面去對門到

又變咗香港？

你唔係咪唔係
係度發癲有撚用？
人地上網話你一句你會即刻少忽肉？
你屌女人有閪大曬話駁你就係女權撚
你又唔同女人道歉？
道歉啦咁中意道歉

我講緊當我係香港保障到自己 不論人種我都會反擊
但我係外國保障唔到自己 不論人種 我都只會自保
明唔明？
如果學你咁講 你用咬住我既力度執咬班變態佬 你都幫到好多人
不如試下？

屈人係女權撚
屈女人有閪大曬
道歉啦柒頭

我想幫手
邊度係聯署link

女人有閪無敵係現象係事實，

屈我係強姦犯係非常嚴重污辱既行為

你係咪唔介意俾人話你係強姦犯？

你條撚樣中肺炎死啦仆街

真係好笑， 有d女人屈我係強姦犯， 有d女人俾白人侵犯就唔報警， 相反我講幾句野就咬住我， 重要求我幫你地，

你過唔過份

到底你人生係遇過咩事
令你覺得女人有閪大晒？
你人生觀係完全建立係網絡？

同意要尊重女性 要睇睇啲成年女性自願拍嘅

但係完全唔同意女權 係追求兩性平等

你話係事實應事實？
你宜家咪屈緊人
你屈人就得
人地話你就發癲
屈人唔該道歉

karen咁既樣都有無數男人請食飯，我無，夠唔夠足夠理由話女人有閪大哂

咁底到你人生係遇過咩事覺得因為立場不同就屈人強姦犯係無問題

咁你咪解釋吓點解karen有咁多男人請食飯

你覺得無少忽肉咪係咁開post話自己係強姦犯囉， 你開夠十個post自認自己係強姦犯， 我同所有女權撚道歉無問題

有啲人 我甚至唔知你係咪男人
首先我冇求 我係提出 你覺得咁易
你可以去試下
第二 你覺得我地冇報警係因為對方係白人
我同你解釋番 我冇報警係我唔信警察
同埋我想保護自己先
你又唔聽
另外 我唔知你係咪唔識字
Gypsy technically 唔係白人
所以我認我怕事 但我唔認為對方係唔係白人會對件事有咩影響
我後尾提出番我係香港有遇過類似既事
但因為我覺得係香港我安全受到保障
所以我既行動有所不同
但你又睇唔明咁

你覺得俾人屈做強姦犯係小事， 咁你快d開post自認係強姦犯， 你開夠10個我會道歉

你道歉先

我只係俾緊機會你地道歉， 既然你咁講， 如果你地今晚8點前唔向我道歉，我就會升級行動去維護我尊嚴名譽

因為班男人on9囉
夠有無數女人比網上美容狗呃啦
係咪又有9大晒？

冇嘢了，我眼大睇過龍

好呀， 放心，我實加埋你個名

你可以提出你睇法，我可能會駁你， 但一定唔會屈你係強姦犯

睇清楚先覆 我冇叫過你強姦犯
Btw你有冇諗過可能你仲樣衰過karen?
同埋karen單野係網上騙案
你中意既 p到自己好樣少少都會有女落搭？
我覺得中招個班係智力問題 唔係性別問題

你屈人
仆街賤種
女權撚
女人有閪大曬
崇韓
崇白鬼

咁多侮辱言論
唔該你逐樣道歉

你望清楚， 我唔係話你屈我，我係話你見到我俾人屈覺得無問題

你係咪覺得比人屈呢啲係小事
屈過人咁多野
你係咪應該道歉
請你八點前道歉

崇韓？ 又老屈？

大家各自做， 我實有方法令你道歉

Cls 我都冇比過意見

係你屈我崇洋
我由頭到尾都係屌緊呢樣

呢單搞佢嘅涉及d財閥先不了了之
性質有d唔同 不過今次都有機會關財閥事都唔定？

你望清楚你覆緊邊樣， 你覆緊"你係咪唔介意俾人話你係強姦犯？"依樣野喎

同你唔意見就屈人女權撚屈女人有閪大曬

道歉？？？？？？

我都話你下次俾白人侵犯要報警去證明你唔係先有用

屈人崇洋
條撚樣道左歉未

8點見啦

屈人崇洋
咁樣侮辱人
道歉未？

道歉未？

你由頭到尾都係搵緊唔同理由解釋緊俾白鬼侵犯唔報警， 都係果句， 下次俾白人侵犯報警啦

屈人崇洋
道歉未？

我個幾句野都係問你點建覺得有閪大晒
比人屈強姦犯係唔ok 但呢樣野唔係我話你
你唔好拉埋黎講
你話我崇洋 係你講既
我concern緊呢樣

你俾白人侵犯之後有報警先係最有效改變我諗法既方法

你都on9
識唔識字 點解要人認同報警有用？
點解明明係gypsy你都要話係白人？

我一開始咪話karen樣衰格又衰都有男人請食飯， 咪有閪無敵， 你會唔會話佢地驚唔夠karen打而俾錢，相反美容狗你可以話唔夠人打而俾錢

佢事實唔係白人， 同你點當佢係乜野人有咩衝突？

你屈人咁多野幾時道歉？
咁中意道歉
道歉啦

我屌你都cls
我要做既野唔係等比人侵犯去報警
我要做既野係預防呢種事再發生
同埋我都係唔認為報警適用於所有國家
其次 咪撚再屈我崇洋

你既行為正正證明你係仆街賤種， 點樣屈？
強姦犯要強姦先可以證明係強姦， 我無強姦咪就係屈囉

你一開始話我對白人容忍度高嘛
我咪話番比你聽 佢地唔撚係白人

咁你又話人係比白人侵犯？？
你又屈人係比'白人'搞
你又咁樣屈人唔駛道歉既？

點解你死都唔肯話你下次遇到白人會報警黎改變我覺得你崇洋既睇法， 你越唔講咪越加深你崇洋係我眼中既睇法

我話下次俾白人搞要報警

事實你死都唔肯話如果你下次俾白人侵犯你會報警

你既思想正正係強奸犯思想，點樣屈？

我再重申一次 我會唔會報警要睇我覺得有冇用
如果有用我會報
另外 我認為你屈我崇洋
你死都唔認我都冇計

你知唔知咩叫強姦？

人地話你屈佢崇洋
幾時道歉？

又繼續重複， 叫你講一句"如果俾白人侵犯會報警"都死都唔肯講， 你話你唔係崇洋？

你連講都唔敢講， 點樣要人信你唔係崇洋呀？

俾人侵犯報警係唔正常既事黎咩？

知唔知咩叫強奸犯思想
條友一開始只係話你有強奸犯思想
你就發曬癲話人地屈你係強奸犯
人地話你有李嘉誠思想
係咪又屈你係李嘉誠

佢既行為真係崇緊洋， 死都唔肯講話俾白人侵犯會報警

事實係你係唔知對方係咩人
Default 覺得所有歐洲人都係白人
亦認為對方人種會影響得報唔報警
但當我一再解釋對方並唔係白人所以你認為我崇白係唔成立
其次我再補充我唔報警係我覺得冇用 唔關對方人種事既時候
你再次無視 更拉第二樣野黎講

又屈人崇洋
點解你唔道歉

你盲？
我話我覺得有用我就會報

你自己現實咁樣講， 睇吓點樣

你既思想真係強奸犯思想
點解你又逼人道歉？

你都仍然拒絕講會報警

屌你老母死盲撚
咪講左有用咪報

你盲？我咪解釋咗報警未必有用，但點都好過唔報

咁你道歉未？

柒左就認啦on9

咁係我同你對有用有唔同既定義
但你屈我崇洋

屈人崇洋
人地叫你道歉
幾時道歉

又繼續返轉頭， 我講咗無數次我既立場就係你越唔講俾白人侵犯會報警只會越加深我覺得你係崇洋依個印象

人地咪講左會報警
你仲屈

我講咗無數次你可以點樣改變我睇法，
而且報警唔過份好合理你連講都唔講，我睇係覺得你搵緊藉口

我見唔到佢講過"我俾白人侵犯會報警"依句或類似既說話

屈人仲可以搵藉口
好撚勁

佢係咁搵藉口解釋唔講俾白人侵犯會報警， 但依句野完全無錯，我唔明點解唔講

你係咪點都唔講"俾白人侵犯會報警"

點解你咁強調白人
如果係黑人係咪唔駛報警香港人係咪唔駛報咁比日本人駛唔駛報警？
人地咪講左覺得有用會報

成個故事同白人有咩關係？

無論有幾多理由， 都無理由唔講"俾白人侵犯會報警"依d常識， 講一句喎， 你果刻唔做你可以有無數理由， 但唔代表你有足夠理由死都唔講

現實世界白人唔會侵犯香港女人？

我唔介意你講埋黑人日本人， 不過佢係點都唔講白人

我好撚好奇"白人"依個字眼有咩魔力令佢死都唔肯講

佢只係強調當日吉卜賽唔係白人就算

現實世界香港人唔會侵犯女人？黑人唔會侵犯女人？南亞人唔會侵犯女人？
駛唔駛逐個國家種族講一次會報警

點解港女唔支持，你地唔係好崇韓既咩

人地都冇講比毒撚侵犯會報警
係咪毒撚呢個字對佢有咩魔力令佢唔肯講？

佢可以講埋， 但我對佢有崇洋印象既原因係佢死都唔講白人
我講得好清楚，佢講咗我先唔會覺得佢崇洋， 講依句野有幾強人所難

你如果有咁既諗法我唔阻止

成件事唔關白人事都可以死扯去白人到
然後屈人崇洋崇白鬼
呢招勁

佢可以覆成幾十個留言都堅持唔肯講俾白人侵犯會報警， 佢一開始講一句就已經可以改變我睇法， 但佢既舉動正正證實我既睇法

你知你自己幾痴線未

好 咁你要屈
咁我同你講
如果我on9到唔係預防自己唔再比任何人侵犯
係要比白人侵犯 我會報警
咁你道歉啦

一開始佢講歐洲， 歐洲白人為主有錯咩

你一開始講咗就唔會令我咁睇你， 但你堅持幾十個留言都唔講咪正正證明我睇法， 既然我睇法無錯點解要道歉

因為成件事根本就唔關白人事囉柒頭
仲係度死啫住人唔講
你自己成十幾頁都侮辱女性留言
係咪正正證實人地話你有強奸犯思想既睇法

講一句常識都要加咁多前設，你崇洋崇到都好辛苦喎

道歉啦柒頭
屈人崇洋

仇女撚收聲啦
然後你又會話：我講港女有閪大曬唔代表我仇女
同埋你要認清事實 港女並冇特權 咁撚多偷拍嘅post 仲要肆無忌憚咁性騷擾佢地 起人底 仲講特權

人地講完仲要屈
跌到地仲要拿翻咋沙
好撚核突

屈完我強姦犯，我反擊就拎黎話我係強姦犯證據， 咩道理黎。

係你屈9我崇洋在先
依家仲要唔認錯
你係咪cls到咁

有特權就等於唔會俾人傷害？ 咩特權咁勁

你真係係歐洲俾人侵犯唔報警喎

第一：有咩理由俾人侵犯唔報警
第二：歐洲白人為主

你既思想行為已經印證左人地講既野

我講比你聽
我唔報警係因為我覺得報警無用
唔係你講既崇洋
係咁 講完

你追返post我點講
我係話"又係無報警， 對住白人容忍力真係好高"
而你之後不斷拒絕講俾白人侵犯會報警

唔尊重女性又屌女人
人地根本冇話錯你
你憑咩要人道歉？
你屈人崇洋道歉未

我樓上咪講過點解報警未必即時有用但都要報既原因囉

咁侵犯我既係咪白人呀？

屈人崇洋幾時道歉？

佢一開始就講係歐洲俾人侵犯無報警

屈人崇白鬼
幾時道歉

你覺得有用我覺得冇用 得唔撚得呀？
世界得你既意見係岩架？

人所眾知警犬有特權， 咁係咪警犬俾人襲擊就代表佢地無特權， 唔識邏輯就出少句聲啦

無用就唔洗做咩？

人地講左會報警
你道歉未

有警犬受到襲擊我就唔可以再話警犬有特權？

屈人崇洋道歉

佢寧願用幾十個留言拒絕講俾白人侵犯會報警， 我點解要道歉

人地講左啦
仲屈
你屈夠人崇洋未
屈人唔該道歉

我曾經講得好清楚

睇左咁多頁
巴打你真係最癡線個個
收手啦真係好柒

屈人崇洋道歉未

關白唔白人咩事 佢嘅意思咪就係當地警察唔會幫佢亦唔能夠確保自己安全所以選擇先逃跑而唔係報警
點解死都要人講「被白人侵犯會報警」？
又老屈人崇洋 佢唔自保先仲講咩保護其他人？

你係個post入面所有仇女唔尊重女性嘅comment都證實咗其他人嘅指控blame the victim嘅仆街

一朝早就俾人屈做強姦犯， 唔痴都變痴啦

推到1001 開新post

佢用幾十個留言拒絕講， 咁都叫屈？

我好早期已經同佢講咗點解我要咁講

講真我點睇就唔重要， 因為我覺得你崇洋唔會成為我侵犯你既誘因

相反白人覺得亞洲女性崇洋， hk girl is easy依d觀念先會造成佢地侵犯亞洲女性既誘因

所以如果你用咬我既程度去咬返班白人， 都已經可以改變到少少野

我講過我有保護女性都叫仇女？

反擊班撚樣屈我做強姦犯叫仇女

你十幾頁係咁侮辱女性屌女人，咁都叫屈？

你冇去過歐洲定點？gypsy 唔係白人
你唔好話點解721俾班痴線佬用滕條打做咩唔報警
報完冇人幫到自己啊屌

你全部留言都係侮辱女性
屈人崇洋屈人女權撚唔係仇女？

有冇白人想申請道歉

要八點前申請

有冇片

來幫推

佢地被人襲擊後有大量人因此被濫捕 佢地可以報復性傷害其他人 就係特權
咁被偷拍嘅女人呢？有人幫到佢地？有人被捕？
冇啊 你地仲講要多圖 ig name 流出
更差嘅會話佢地係雞
呢啲唔叫冇特權？

搞到騎刧左個正經post
Sorry
幫手推到1001

唉，真係好慘
d女女覺得另一半真愛，點知係比人當獵物，或者exchange資源既籌碼
所以愈黎愈多女人反婚仇男，就係男人中有呢種害群之馬

事緣班友屈我做強姦犯唔道歉， 道歉我又點會講足十幾頁

你夠屈人崇洋唔道歉，有分別咩

你話佢地受傷害就唔係有特權， 我先咁樣反駁你

警犬被襲我地都話要多圖， ig name流出，咁係咪可以改變佢地有特權依樣野

其實與其講女權，我覺得係香港用男女平權比較合適，始終我唔否認係香港女性地位唔低（對比好多落後地區），反面兩性都有比人stereotype Ge 情況出現

仲嘈緊

咁香港女性而家係咪好似警犬咁有特權？
個特權/權力個顯示同體驗係邊到？

拎Karen個case講

如果純粹只係因為係兩性關係中男性被expected付出更多而造成嘅不公平，咁唔代表女性有特權，只能視為父權對於男性本身嘅壓迫，亦都係有啲女性主義者批評部分女性藉由父權系統利用性別身份獲得利益。呢樣亦唔代表香港女性係權力關係上大於男性，因為呢種所謂男性請客文化（或者任何期待男性付出更多的行為）存在於各個文化當中，例如韓國都係咁，咁代唔代表韓國女性係你口中所講「有閪就大哂」/權力大於男性？

如果你口中所講「有閪就大哂」=父權紅利，而香港有部分女性係隨意去獲利的話，我係認同的確存在，但我就唔會用「有閪就大哂」呢種語言。因為你批評緊係全部香港女性、甚至係跨性別。如果你唔係講緊呢樣嘢，你係講緊香港女性literally有閪就大哂，可以做咩都得嘅，咁就冇嘢好講，除非個器官識射死光啦

要求你向落後地區道歉並且收回你嘅言論

屌 嬲 26萬仆街仔

講明，所講特權係Dominant position
並唔係一啲小恩小惠。

被迫同自願完係兩樣嘢 點解連登仔仲可以victim blaming 真心痴線 韓國又係鬼國黎

依d咪係人話囉， 點會話人係強姦犯

我俾人屈做強姦犯竟然咁多人支持咁多like算唔算香港女性係dominant position既證據呢

受害人可以從法律途徑去民事起訴流出條友
但我想提醒巴/絲打做任何野係有consequence
自己afford唔到 consequence 就唔好去做
求人不如求己 唔好俾把柄俾人
自己要學識保護自己
U guy weren’t no children anymore
依個係一個曾經被人至親背叛既人分享

「強姦犯」又唔同「強姦犯心態」wor ching
不過我冇追哂，不作討論

想當年tumblr一堆本土淫娃性奴嘅時候
啲道德撚去左邊度

香港都有

你駁到人地講既野未？

唔覺用美感角度出發有咩問題

利申：道德痿員會成員

真心就算班比錢睇片嘅人對於d片嘅來源唔知情 都唔應該blame the victim 啦 明明錯嗰個係逼害者 公開群組資料係會令佢哋睇片身份曝光 但呢個遠比受害人所受嘅壓力大

如果有下載過嘅話就好難講
嗰種物品管有都唔得
但係呢一個前題喎-入會
同普通沉默係有分別嫁喎

Btw我係覺得冇所謂嘅

遠比受害人壓力細

佢係話緊有偷拍圖/喺過偷拍谷==附和犯罪

上述兩種情況都唔需要入會

想食花生 唔道就算啦

你邊撚到比人屈強姦犯
你比人指責強姦犯心態wor

多唔多人like根本冇直接關係
你又要證明指責你個班係女性
又要證明你被指責係因為你嘅「性別身份」而唔係你咁出位嘅言論
點可能係證據， 咪撚玩啦伍寶

佢話咗好多次報警無用所以唔報， 點樣變會報

其實reddit好多鬼妹自post有唔少係老公貼老婆不過係雙方同意仲問人自己老婆正唔正有D係老婆自貼然後老公揸機佢地覺得好好玩

差兩頁 快啲

好撚恐怖

正常一個連登男性會唔會因為一句有閪大哂就屈人強姦犯先？
邊夠因為一句有閪大哂就屈人係強姦犯既言論出位？

收皮啦 一個係自願 一個係被迫 咁都唔撚明個分別 你文盲黎㗎 瞓醒未？被逼同自願都唔識分你死返去重讀小學喇

exactly

yes...

真 出名無人性 網路霸凌性騷擾迫到人自殺嘅新聞大把
仲要好撚無禮貌 自私自利
當然唔係個個都咁
但大體嚟講係lol

我睇左其他報導，話啲女仔本身有係Twitter post不雅相同比較色情嘅post，所以先咁驚俾屋企人知道

咁你會唔會話人有"強姦犯眼耳口鼻", "強姦犯性別"

都係個句，無記錯的話係「強姦犯心態」。

你玩到誅心論咁勁 點駁
點都唔夠閣下咁出位啦
有閪就大哂喎

唔明你噏咩
前者係實際有行動，
後者只係心理狀態/思考模式

心態又好，唔係心態又好， 我果句野憑d咩要用到強姦犯/強姦犯心態黎形容

你同強姦犯一樣有眼耳口鼻， 一樣係男性
之後俾人話你有"強姦犯眼耳口鼻", "強姦犯性別", 咁樣會同話你係強姦犯有好大分別？？

一個post引哂啲企喺道德高地嘅人出嚟
用自己嗰套道德觀念
屌人哋點點點

道歉

完全係

講真，你搵例子駁我"有閪大哂"觀點係無問題

但依句野唔會衰到講完俾人話係強姦犯心態， 而且唔少人附和

講句"有閪大哂"點樣可以聯係到強姦犯心態兼咁多人認同

梗係有分別啦
強姦犯係真係指責緊你真係有強姦過人喎
佢話你有咁嘅心態極其量咪暗示「可能性」

咁點解講句有閪無敵就有強姦可能性

屌你老母連登都咁撚多隱藏罪犯

你自己咪又係因為人地一句冇講白人會報警就屈人係崇洋崇白鬼
仲要成件事唔關白人事
冇講白人會報警點樣可以聯繫到崇洋？

你自己做緊同一樣既野你好意思話人

咁點解講句比外國人侵犯過就有崇洋可能性

( Show Blocked User - 新人類 )

我係話俾白人侵犯死都唔報警就有崇洋可能性

佢自己講係歐洲受侵犯
歐洲白人為主

但佢唔係比白人侵犯咁關崇洋咩事

佢真係用咗幾十個留言拒絕講俾白人侵犯會報警喎

一開始佢講係歐洲俾人侵犯， 歐洲以白人為主， 佢一開始無指明唔係白人， 我聯想係白人好正常

屈人就大條道理
人地話你就發曬癲
你屈人係崇洋就得

你話你係警署俾人打， 我話警犬仆街， 之後你話你係俾白衫打， 之後話我唔應該聯繫到警犬， 咁過唔過份

咁你要問佢本人呀我唔識讀心術
或者佢因為你個句有閪大哂令到佢先入為主你係個種男性掛作為一個男人都覺得真係太礙眼，何況係女性呢（我估紅字係女user only)呢句嘢個仇女心態太強烈

你自己都十幾頁屌女人侮辱女人

佢係要婦女節都有禮物收先會覺得平等

歐洲係白人為主係事實

擺撚明知

屌你咩
咁俾狗係狗屋強姦個啲女手足你係咪又想睇?
隻狗強姦自己兩個女搞到個大女有左你係咪又想睇?
講緊真老強，唔撚係AV

好羞家

你識好多野喎用咁多反駁我有閪無敵言論， 講到佢屈我係強姦犯就突然咁謙？

呢個真係難分真與假
笑撚死😂😂😂😂😂😂😂😂😂

十幾頁？ 俾人屈強姦犯唔可以還擊？

所有製片者同觀看者都要繩之以法，受法律制裁！！

拿， 你咪解釋點解唔係囉，
不過多謝你拎證據證明點解我會話有閪無敵

佢勁多post鬧人放負女權撚 不過要起好耐底

拿， 咁可唔可以話係dominant position呢

咁你咪解釋有咩錯， 婦女節有禮物收都唔叫有閪無敵

原來已經關注左karen好耐

我唔知你咁在乎份禮物呀嘛 我自動同你道歉先
對唔住

拿， 無證據話我仇女啦， 我有屌港男

佢真係好撚憎女人
睇佢打個啲野都知條友痴撚線

thx, 拎證據證明我唔係仇女， 我連港男都屌仇條毛

有冇人開post 2

唉， 你留言快咗， 你個幫手先貼我屌埋港男既post

等睇8點開戰

邊夠膽話你仇女呀
唔驚比你追足幾十頁要人八點前道歉咩

教師節 教師有禮物收 教師無敵
兒童節 兒童有禮物收 兒童無敵
母親節 母親有禮物收 母親無敵
父親節 父親有禮物收 父親無敵
同埋其實係有國際男人節既

淆晒底發覺自己屌錯人？

人唔作死就唔會死嘅
你講得出啲咩咪為自己言論負吓上後果囉

佢指責你強姦犯心態道唔道德我討論唔到
我唔係哲學家，但係至少咁多人對你嘅負面反應都某程度反映咗香港性別平權嘅意識都算係咁，至少大家有意識屌到你七撚懵懵食甜筒先

幫咩野手 明明係你無啦啦屈我崇洋
我先同你嘈

事實男人節公司無送禮

有無叫公司道歉？

我驚撚到震
宜家跪緊係度打字

有個女人先拎埋證據證明我有屌港男

我屌埋港男喎

限公司八點前道歉
唔係會作出進一步行動

反映過， 公司唔理轉公司

Up乜9

死啦我懷疑你真係有強姦犯心態

咪話會唔會報警囉提醒人

救命
佢都係唔明我講咗啲咩
點樣因為一個有關女性嘅節日就話係Dominant position?
你唔講五一勞動節？唔通又代表勞工階層大哂？

佢可能真係強姦犯

文盲？送禮喎